{"id":2112,"date":"2023-03-21T03:34:38","date_gmt":"2023-03-21T03:34:38","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=956"},"modified":"2023-03-21T03:34:38","modified_gmt":"2023-03-21T03:34:38","slug":"956-calendario-de-verificacion-2024-edomex","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-956-calendario-de-verificacion-2024-edomex-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De Verificacion 2024 Edomex"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De Verificacion 2024 Edomex<\/strong>. <strong>Mientras que para el segundo semestre del a\u00f1o, les fueron otorgadas fechas dentro de los meses octubre y noviembre. De acuerdo al calendario, no hay modificaci\u00f3n alguna respecto al orden del engomado y as\u00ed qued\u00f3 establecido en la gaceta del gobierno mexiquense. Mar\u00eda de Lourdes Campos Medina, de la Asociaci\u00f3n de Verificentros del Estado de M\u00e9xico. Este tercer s\u00e1bado del mes de agosto, los conductores con. En el mismo sitio, las personas pueden imprimir el formato de pago. Ac\u00e1 te decimos si tus placas aplican o no. A partir de este mes de agosto inici\u00f3 el segundo periodo de verificaci\u00f3n en el Estado de M\u00e9xico, donde es obligatorio realizar el tr\u00e1mite dos veces al a\u00f1o. En caso de que tu nave no pase la verificaci\u00f3n, podr\u00e1s realizar hasta diez intentos sucesivos los cuales son completamente gratuitos.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/mxconsultas.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/calendario-verificacion-vehicular-estado-mexico.jpg\" alt=\"Calendario 2023 - Verificaci\u00f3n Vehicular | Estado de M\u00e9xico\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario 2023 &#8211; Verificaci\u00f3n Vehicular | Estado de M\u00e9xico (Lina Todd)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De Verificacion 2024 Edomex<\/strong>. <strong>Mientras que para el segundo semestre del a\u00f1o, les fueron otorgadas fechas dentro de los meses octubre y noviembre. Este tercer s\u00e1bado del mes de agosto, los conductores con. A partir de este mes de agosto inici\u00f3 el segundo periodo de verificaci\u00f3n en el Estado de M\u00e9xico, donde es obligatorio realizar el tr\u00e1mite dos veces al a\u00f1o. Ac\u00e1 te decimos si tus placas. En el mismo sitio, las personas pueden imprimir el formato de pago.<\/strong> Calendario De Verificacion 2024 Edomex. <\/p>\n<h3>Mientras que para el segundo semestre del a\u00f1o, les fueron otorgadas fechas dentro de los meses octubre y noviembre.<\/h3>\n<p>De acuerdo al calendario, no hay modificaci\u00f3n alguna respecto al orden del engomado y as\u00ed qued\u00f3 establecido en la gaceta del gobierno mexiquense.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/lagacetanoticias.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/verificacion-vehicular.jpg?resize=650,400\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/lagacetanoticias.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/verificacion-vehicular.jpg?resize=650,400\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.FMQNccsNlm2jmMp-BIza8AHaEj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Lo Que Tenes Saber Sobre La Verificacion Tecnica Vehicular &#8211; Otosection<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/reporte32mx.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Verificaci%C3%B3n-Edomex-1024x853.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/reporte32mx.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Verificaci%C3%B3n-Edomex-1024x853.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Iy3y8H8fyXv_80REtWjSBgHaGK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>En el EDOMEX han bajado las verificaciones por desinformaci\u00f3n &#8211; Reporte &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.dondeir.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/calendario-de-verificacion-vehicular-2021-edomex-1-150x150.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dondeir.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/calendario-de-verificacion-vehicular-2021-edomex-1-150x150.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.__b5Xmrn7hqMa0iCAJDE-QAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario-de-verificacion-vehicular-2021-edomex | D\u00f3nde Ir<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.diariocambio.com.mx\/2020\/images\/edicion-diaria\/calendario%20edomex.JPG\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.diariocambio.com.mx\/2020\/images\/edicion-diaria\/calendario%20edomex.JPG\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Cy6GcIpeREEzdwxcbgydowHaCs&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Poblano, si debes verificar tendr\u00e1s que hacerlo en CDMX y Edomex<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/nexu-ghost-blog\/2020\/03\/calendario-verificacion-vehicular-cdmx-2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/nexu-ghost-blog\/2020\/03\/calendario-verificacion-vehicular-cdmx-2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.eDDvIe9yTciN0MIIRGP01gHaDc&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Verificaci\u00f3n Vehicular 2020. Calendarios, costos y requisitos en tu estado<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.zonacentronoticias.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/IMG-20200504-WA0054-1024x1021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.zonacentronoticias.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/IMG-20200504-WA0054-1024x1021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP._olQr1BxzZrfHuIhEV67RgHaHY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Se ampl\u00eda a junio la pr\u00f3rroga del calendario de verificaci\u00f3n vehicular &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calendario-de-verificacion-cdmx.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calendario-de-verificacion-cdmx.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.vreNiRqwqBwJ4aYQtf6zwwHaEM&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Verificaci\u00f3n vehicular en EdoMex, la nueva normalidad<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/elcapitalino.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FIgsoSfXMAM326s-e1641663936826.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/elcapitalino.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/FIgsoSfXMAM326s-e1641663936826.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.orfy4YcV9o_FGP2XAf4-bgHaE7&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Edom\u00e9x: Programa de Verificaci\u00f3n Vehicular Obligatoria 2022<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/ciudadtrendy.mx\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Calendario-verificaci%C3%B3n-vehicular-2020-EdoM%C3%A9x-1024x538.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ciudadtrendy.mx\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Calendario-verificaci%C3%B3n-vehicular-2020-EdoM%C3%A9x-1024x538.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.BIkYsmm-3JZCC5CZJPWwJAHaD5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Ya sali\u00f3 el calendario para la verificaci\u00f3n vehicular 2020 en la &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.capitalmexico.com.mx\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/calendario.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.capitalmexico.com.mx\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/calendario.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.jdAyCBmduhvFiUHLhzJyzAHaDC&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Si quieres evitar una multa por la verificaci\u00f3n debes saber esto<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-ijfhtRxgbaY\/X-wC5UTmdiI\/AAAAAAADqXY\/2Kx4Tl1btC4mDyi9WuIWUoGGe8IVP0g2QCLcBGAsYHQ\/s960\/verificacion-CDMX.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-ijfhtRxgbaY\/X-wC5UTmdiI\/AAAAAAADqXY\/2Kx4Tl1btC4mDyi9WuIWUoGGe8IVP0g2QCLcBGAsYHQ\/s960\/verificacion-CDMX.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.0IPeQ_hHrZ-N3XrhjdbENwHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>El mexiquense Hoy: Calendario de verificaci\u00f3n vehicular 2021 para CDMX &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/regreso-clases-sep-edomex-2021-560x420.jpg?crop=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.tolucalabellacd.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/regreso-clases-sep-edomex-2021-560x420.jpg?crop=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.YFVJa4tf7mr6KtS6mNTnaQHaEU&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Toda la informaci\u00f3n sobreInstituto de Verificaci\u00f3n Administrativa edom\u00e9x<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De Verificacion 2024 Edomex<\/strong>. <strong>En caso de que tu nave no pase la verificaci\u00f3n, podr\u00e1s realizar hasta diez intentos sucesivos los cuales son completamente gratuitos. En el mismo sitio, las personas pueden imprimir el formato de pago. Este tercer s\u00e1bado del mes de agosto, los conductores con. Calendario de verificaci\u00f3n de Edomex. (Imagen: Especial) Las fechas de. Mar\u00eda de Lourdes Campos Medina, de la Asociaci\u00f3n de Verificentros del Estado de M\u00e9xico.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De Verificacion 2024 Edomex.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De Verificacion 2024 Edomex. Mientras que para el segundo semestre del a\u00f1o, les fueron [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2112\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}