{"id":464,"date":"2022-09-29T02:36:40","date_gmt":"2022-09-29T02:36:40","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=456"},"modified":"2022-09-29T02:36:40","modified_gmt":"2022-09-29T02:36:40","slug":"456-calendario-2024-gipuzkoa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-456-calendario-2024-gipuzkoa-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Gipuzkoa"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Gipuzkoa<\/strong>. <strong>Tambi\u00e9n puedes a\u00f1adir el calendario laboral de Donostia-San Sebasti\u00e1n de en tu p\u00e1gina web o. Le ofrecemos tambi\u00e9n la posibilidad de personalizar el calendario y descargarlo en formato PDF o imprimirlo directamente. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. Hay que tener en cuenta los festivos de Gipuzkoa y de Pa\u00eds Vasco, por lo que pueden estar sujetas a cambios. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Gipuzkoa, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Euskadi y los festivos a nivel nacional. Puede descargar el calendario en PDF para imprimir pinchando en este enlace: Descargar PDF.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2023-2024-2025.png\" alt=\"Calend\u00e1rio 2023, 2024, 2025 - calendarios365.su\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calend\u00e1rio 2023, 2024, 2025 &#8211; calendarios365.su (Verna Harrison)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Gipuzkoa<\/strong>. <strong>Las empresas que tengan costumbre de elaborar el calendario laboral pueden tomar ya la iniciativa. Normativa general Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica de calendarios escolares. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Gipuzkoa, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Euskadi y los festivos a nivel nacional. At\u00e9 l\u00e1, outros craques de renome devem refor\u00e7ar as equipes sauditas.<\/strong> Calendario 2024 Gipuzkoa. <\/p>\n<h3>Hay que tener en cuenta los festivos de Gipuzkoa y de Pa\u00eds Vasco, por lo que pueden estar sujetas a cambios.<\/h3>\n<p>Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images\/espana\/calendario-2024-dias-alineados.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images\/espana\/calendario-2024-dias-alineados.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.IgNc6veRFwWUG2lnUBglkAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 feriados<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-2024_spanish_h.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-2024_spanish_h.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.5WU6Nxn12J-cO1dhDmYi5gHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario 2024 Horizontal y Vertical<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/2024-calendario.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/2024-calendario.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.w3moi_KCmFpzXm54HI7SOwHaKR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/globalendar.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/calendario-ceuta-2023.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/globalendar.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/calendario-ceuta-2023.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.UeQsJDEvCcFLGtl5mXeTGgHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral Ceuta 2023 &#8211; Globalendar<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.mx\/jpg\/calendario-2023-formato-vertical-v2.0.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.mx\/jpg\/calendario-2023-formato-vertical-v2.0.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.NHlCGORdCNn9N89h2q3FnQHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images\/espana\/calendario-laboral-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images\/espana\/calendario-laboral-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.aetx1NxkmeLQihBJ_9zgHQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static.eldiario.es\/clip\/276a02b9-2772-475c-8c83-17269167b7e3_16-9-discover-aspect-ratio_default_0.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.eldiario.es\/clip\/276a02b9-2772-475c-8c83-17269167b7e3_16-9-discover-aspect-ratio_default_0.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.2EuHriG7__1PvbYRLlfyfQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>straccio contea Catastrofe calendario laboral donostia 2023 cucchiaio &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/anual-2030-04.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/anual-2030-04.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.vsGRaPeR_0lAwoOZsVg6vgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2030 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-2023_spanish_h.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.freeecardgreeting.net\/home\/images\/calendar-2023_spanish_h.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.hRLVh5YvGB-zu3XuEYNV-QHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 Para Imprimir Con Dias Festivos Kulturaupice | Free Hot &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.20m.es\/img2\/recortes\/2019\/04\/19\/933242-600-338.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.20m.es\/img2\/recortes\/2019\/04\/19\/933242-600-338.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.7aDwtMthhFnW345LLEu4VwHaEL&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO FESTIVOS 2020 GIPUZKOA &#8211; Calendario 2019<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/proxy\/JlWFHtwfJaR7o--uG5-N5apGDdPvpBMzdWEQRKogK9YqF0LFN5YmmpexpBEVwSkQl_RPIfOeW6xUJxke1IPe6YXqYs35j3Cm0_AyTn4OCtpkzyyHEVzz0hH6V20jVgxP_C3g=w1200-h630-p-k-no-nu\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/proxy\/JlWFHtwfJaR7o--uG5-N5apGDdPvpBMzdWEQRKogK9YqF0LFN5YmmpexpBEVwSkQl_RPIfOeW6xUJxke1IPe6YXqYs35j3Cm0_AyTn4OCtpkzyyHEVzz0hH6V20jVgxP_C3g=w1200-h630-p-k-no-nu\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.kYRPwySeK6wjRqFRGamllAHaEf&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Bilbao Calendario Laboral Bizkaia 2021 &#8211; Calendario Laboral Bizkaia &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.gmf.eus\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Concursofoto2-480x685.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.gmf.eus\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Concursofoto2-480x685.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.XUBk1iH8Xr9xyxrAnMyfiwHaKk&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>XIX CONCURSO DE FOTOGRAF\u00cdA ACTIVIDADES DE MONTA\u00d1A CALENDARIO 2024 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Gipuzkoa<\/strong>. <strong>Normativa general Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica de calendarios escolares. Descubre los dias festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. At\u00e9 l\u00e1, outros craques de renome devem refor\u00e7ar as equipes sauditas. Puede descargar el calendario en PDF para imprimir pinchando en este enlace: Descargar PDF. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Gipuzkoa.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Gipuzkoa. Tambi\u00e9n puedes a\u00f1adir el calendario laboral de Donostia-San Sebasti\u00e1n de en tu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=464"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=464"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}