{"id":184,"date":"2023-05-19T18:13:50","date_gmt":"2023-05-19T18:13:50","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=176"},"modified":"2023-05-19T18:13:50","modified_gmt":"2023-05-19T18:13:50","slug":"176-calendario-de-restituicao-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-176-calendario-de-restituicao-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De Restituicao 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De Restituicao 2024<\/strong>. <strong>O contribuinte que consultar a situa\u00e7\u00e3o de sua restitui\u00e7\u00e3o no s\u00edtio da Receita Federal, e verificar, dentro do prazo de um ano da disponibiliza\u00e7\u00e3o da restitui\u00e7\u00e3o na rede banc\u00e1ria, alguma diverg\u00eancia relacionada ao banco, ag\u00eancia ou conta informada para o pagamento de restitui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 informar novos dados banc\u00e1rios no site do Banco do Brasil. Isto porque quanto mais cedo o. Ao final, o sistema determinar\u00e1 se o contribuinte deve pagar ou devolver o imposto. Segundo a Receita, o valor da restitui\u00e7\u00e3o \u00e9 corrigido pela taxa Selic, acumulada a partir do. O prazo para o recebimento depende da data de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda (IR). ent\u00e3o, ainda h\u00e1 tempo para planejar o que fazer com a restitui\u00e7\u00e3o! Quanto mais cedo o contribuinte enviar as. Quem tem pressa em receber a restitui\u00e7\u00e3o precisa entregar a declara\u00e7\u00e3o do IR o mais breve poss\u00edvel. Conhe\u00e7a o cronograma dos lotes de restitui\u00e7\u00e3o do imposto de renda ano a ano.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/st3.idealista.pt\/news\/arquivos\/styles\/fullwidth_xl\/public\/2022-10\/images\/calendario_pt2.jpg?VersionId=KlCJKyyeOs0kTFStNMx_OpHxxutaCG8R&amp;itok=v6sd0caj\" alt=\"Topo 44+ imagem feriados 2023 santos - br.thptnganamst.edu.vn\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Topo 44+ imagem feriados 2023 santos &#8211; br.thptnganamst.edu.vn (Roxie Burns)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De Restituicao 2024<\/strong>. <strong>Isto porque quanto mais cedo o. Ao final, o sistema determinar\u00e1 se o contribuinte deve pagar ou devolver o imposto. O prazo para o recebimento depende da data de entrega da declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda (IR). ent\u00e3o, ainda h\u00e1 tempo para planejar o que fazer com a restitui\u00e7\u00e3o! Quem tem pressa em receber a restitui\u00e7\u00e3o precisa entregar a declara\u00e7\u00e3o do IR o mais breve poss\u00edvel. Conhe\u00e7a o cronograma dos lotes de restitui\u00e7\u00e3o do imposto de renda ano a ano.<\/strong> Calendario De Restituicao 2024. <\/p>\n<h3>Isto porque quanto mais cedo o.<\/h3>\n<p>Quanto mais cedo o contribuinte enviar as.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/impostorenda2020.com\/wp-content\/uploads\/calendario-restituicao-ir-2020-300x225.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/impostorenda2020.com\/wp-content\/uploads\/calendario-restituicao-ir-2020-300x225.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.gVp_NRFeuBaXzjxGIPKNUwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALEND\u00c1RIO RESTITUI\u00c7\u00c3O IR 2022: Consulta, Data, Lote (AQUI!!!)<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/fikxa.com.br\/site2023\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imposto-de-renda-2023-confira-o-calendario-de-restituicao-WPdORF-300x155.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fikxa.com.br\/site2023\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imposto-de-renda-2023-confira-o-calendario-de-restituicao-WPdORF-300x155.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.W5bG1Cq7Xd_5WgCJS5b0YgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Imposto de Renda 2023: confira o calend\u00e1rio de restitui\u00e7\u00e3o &#8211; Fikxa<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s2.glbimg.com\/n9rUDLSsPUN9snX-ESSofOQloOk=\/0x0:1340x1252\/984x0\/smart\/filters:strip_icc()\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a\/internal_photos\/bs\/2021\/D\/k\/Z6N5TLTdieBbyqZgJJUA\/jjroq-exemplo-3-sal-rio-de-r-6-mil-de-duas-fontes-pagadoras.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s2.glbimg.com\/n9rUDLSsPUN9snX-ESSofOQloOk=\/0x0:1340x1252\/984x0\/smart\/filters:strip_icc()\/i.s3.glbimg.com\/v1\/AUTH_59edd422c0c84a879bd37670ae4f538a\/internal_photos\/bs\/2021\/D\/k\/Z6N5TLTdieBbyqZgJJUA\/jjroq-exemplo-3-sal-rio-de-r-6-mil-de-duas-fontes-pagadoras.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.E_hLzbsVVYob_HduQ3hMHAHaG6&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>IR 2021: Quando e quanto vou receber de restitui\u00e7\u00e3o? | Por Dentro de Tudo<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.dinamicasistemas.com.br\/upload\/images\/rfb(1).jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dinamicasistemas.com.br\/upload\/images\/rfb(1).jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.bq3eZcxOMeMzrQMnfFfGggHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>RFB: Cronograma de lotes de restitui\u00e7\u00e3o IRPF\/2020<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.diariodecontagem.com.br\/fotos\/galeria\/2019\/tabela-imposto-de-renda-setembro.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.diariodecontagem.com.br\/fotos\/galeria\/2019\/tabela-imposto-de-renda-setembro.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.AFiKh67Oa3oXD1johREDfwHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Receita abre consulta a lote de restitui\u00e7\u00e3o do IRPF<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/contabilidadein.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/restitui%C3%A7%C3%A3o-do-imposto-de-renda-1040x585.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/contabilidadein.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/restitui%C3%A7%C3%A3o-do-imposto-de-renda-1040x585.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.izV8o_NB5uCdRDAdzaVkXAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Confira a data do primeiro lote de restitui\u00e7\u00e3o! &#8211; Contabilidade &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/sertaoalerta.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Calendario-de-restituicao-do-IR-2023-veja-quando-voce-vai-768x320.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/sertaoalerta.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Calendario-de-restituicao-do-IR-2023-veja-quando-voce-vai-768x320.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.3k0U8v5RJBkvRjJk7R3vngHaDF&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio de restitui\u00e7\u00e3o do IR 2023: veja quando voc\u00ea vai receber &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/irpf2022.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/restituicao-do-ir-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/irpf2022.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/restituicao-do-ir-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.vXFZbKdp_hNsPHr_OslvVQEsCS&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALEND\u00c1RIO RESTITUI\u00c7\u00c3O IR 2022 \u2192 Consulta Lotes\u3010IRPF\u3011<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LU7x3YKTAjE\/maxresdefault.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LU7x3YKTAjE\/maxresdefault.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.2pLeodI-baRbI2GetGifiwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CRONOGRAMA DE RESTITUI\u00c7\u00c3O IMPOSTO DE RENDA 2019\/03 &#8211; YouTube<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/sertaoalerta.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Calendario-de-restituicao-do-IR-2023-veja-quando-voce-vai.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/sertaoalerta.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Calendario-de-restituicao-do-IR-2023-veja-quando-voce-vai.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.EjqTy0rtJqYjPvpR4_4RqwHaDF&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio de restitui\u00e7\u00e3o do IR 2023: veja quando voc\u00ea vai receber &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/brasil123.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/imposto-de-renda-768x430.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/brasil123.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/imposto-de-renda-768x430.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.K4c-A_2AKokXa9ZdG7H9zAHaEJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Imposto de renda: Receita Federal libera consulta \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o &#8211; Brasil123<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/relatoscontabeis.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/calendario-restituicao-do-Imposto-de-Renda.jpg?w=1280\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/relatoscontabeis.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/calendario-restituicao-do-Imposto-de-Renda.jpg?w=1280\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Rr7m3o96RFYpMCJSvfFwKQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio de restitui\u00e7\u00e3o do IR 2020 &#8211; Relatos Cont\u00e1beis<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De Restituicao 2024<\/strong>. <strong>Conhe\u00e7a o cronograma dos lotes de restitui\u00e7\u00e3o do imposto de renda ano a ano. Mas os contribuintes com prioridade legal seguem recebendo a restitui\u00e7\u00e3o antes dos demais. Os contribuintes ansiosos poder\u00e3o acessar a plataforma oficial do Fisco e utilizar a se\u00e7\u00e3o &#34;Meu Imposto de Renda&#34;, onde a op\u00e7\u00e3o. Ao final, o sistema determinar\u00e1 se o contribuinte deve pagar ou devolver o imposto. O contribuinte que consultar a situa\u00e7\u00e3o de sua restitui\u00e7\u00e3o no s\u00edtio da Receita Federal, e verificar, dentro do prazo de um ano da disponibiliza\u00e7\u00e3o da restitui\u00e7\u00e3o na rede banc\u00e1ria, alguma diverg\u00eancia relacionada ao banco, ag\u00eancia ou conta informada para o pagamento de restitui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 informar novos dados banc\u00e1rios no site do Banco do Brasil.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De Restituicao 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De Restituicao 2024. O contribuinte que consultar a situa\u00e7\u00e3o de sua restitui\u00e7\u00e3o no s\u00edtio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=184"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/184\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}