{"id":2113,"date":"2022-12-23T13:13:20","date_gmt":"2022-12-23T13:13:20","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=957"},"modified":"2022-12-23T13:13:20","modified_gmt":"2022-12-23T13:13:20","slug":"957-calendario-2024-luglio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-957-calendario-2024-luglio-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Luglio"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Luglio<\/strong>. <strong>Ogni modello di calendario \u00e8 disponibile in una variet\u00e0 di formati: PNG, DOC, PDF. Luned\u00ec della III settimana del Tempo Ordinario. m. Sono indicate anche le ricorrenze religiose pi\u00f9 importanti eventualmente presenti nel mese, individuabili dallo sfondo di colore grigio. At\u00e9 l\u00e1, outros craques de renome devem refor\u00e7ar as equipes sauditas. Alcuni dei quali sono destinati alla stampa, mentre altri possono essere modificati nel programma Word. Marted\u00ec della III settimana del Tempo Ordinario. I dati vengono mostrati per ciascun mese, incluso il numero delle settimane. Si \u00e8 stampabile ed \u00e8 possibile scrivere note su di esso.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/numerodellasettimana.it\/calendario\/2024-1.png\" alt=\"Calendario 2024 con numeri settimane \u2026 A4, download, PDF\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario 2024 con numeri settimane \u2026 A4, download, PDF (Jonathan Guerrero)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Luglio<\/strong>. <strong>Si \u00e8 stampabile ed \u00e8 possibile scrivere note su di esso. Si pu\u00f2 calcolare quanti giorni mancano ad una certa data, oppure calcolare i giorni tra due date nel mese. Ogni modello di calendario \u00e8 disponibile in una variet\u00e0 di formati: PNG, DOC, PDF. Marted\u00ec della III settimana del Tempo Ordinario. I dati vengono mostrati per ciascun mese, incluso il numero delle settimane.<\/strong> Calendario 2024 Luglio. <\/p>\n<h3>Marted\u00ec della III settimana del Tempo Ordinario.<\/h3>\n<p>Ogni modello di calendario \u00e8 disponibile in una variet\u00e0 di formati: PNG, DOC, PDF.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/mese\/calmese2.php?anno=2024&amp;mese=7\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/mese\/calmese2.php?anno=2024&amp;mese=7\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.explicit.bing.net\/th?id=OIP.y8B_HxPxkkFho32ga2d3wQHaMF&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario di Luglio 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario-ricerca\/stampa1.php?mese=7&amp;anno=2028\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario-ricerca\/stampa1.php?mese=7&amp;anno=2028\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.R0JEXSXRgdvlz9dgfmJTgwHaGi&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Luglio 2028 da stampare &#8211; Solleone, Sciame meteoritico delle &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendario-365.it\/jpg\/calendario-2024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendario-365.it\/jpg\/calendario-2024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.VLLaWqe_aaawbCJ3m_4LswHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario-ricerca\/fasi-lunari-m1.php?mese=7&amp;anno=2024&amp;h=600\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario-ricerca\/fasi-lunari-m1.php?mese=7&amp;anno=2024&amp;h=600\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.explicit.bing.net\/th?id=OIP.KmSVRdJ3LuVXGatTy5abSgHaEh&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Luglio 2024 da stampare &#8211; Solleone, Sciame meteoritico delle &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/calendario-maggio-giugno-luglio-2024.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/calendario-maggio-giugno-luglio-2024.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.aYp97QSIVNKIlNsWAZV_swHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario per maggio, giugno, luglio 2024 &#8211; calendario.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario\/anno\/img30.php?anno=2024&amp;h=600\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario\/anno\/img30.php?anno=2024&amp;h=600\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.mUgQmfDK8nbgZ-MjFla5QgHaFJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Luglio 2024 da stampare &#8211; Solleone, Sciame meteoritico delle &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/calmese2.php?mese=8&amp;anno=2024\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/calmese2.php?mese=8&amp;anno=2024\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.RW7j5leMWDq0tF96_FMqeAHaFi&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Agosto 2024 &#8211; Con festivit\u00e0 e fasi lunari<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/stampa3.php?mese=7&amp;anno=2024\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/stampa3.php?mese=7&amp;anno=2024\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.c1-DQI1f-MFrl44HKiGyagHaLu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Luglio 2024 &#8211; Con festivit\u00e0 e fasi lunari<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/icalendario.it\/media\/stampare\/2023\/mensile\/luglio\/calendario-luglio-2023-turchese.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/icalendario.it\/media\/stampare\/2023\/mensile\/luglio\/calendario-luglio-2023-turchese.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Ocs44BbdEZquOO6utZlxlwHaFO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario luglio 2023 da stampare &#8211; iCalendario.it<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/calendario-luglio-agosto-settembre-2024.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/calendario-luglio-agosto-settembre-2024.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.aRWZlpk3z8kofVbUcsDw7gHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario per luglio, agosto, settembre 2024 &#8211; calendario.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2021\/vi\/it\/calendario-luglio-2021-italia.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2021\/vi\/it\/calendario-luglio-2021-italia.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.explicit.bing.net\/th?id=OIP.qfiYn7nQub8HiDIQUPwNXQHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendari luglio 2021 &#34;Giorni festivi&#34; &#8211; Michel Zbinden IT<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario-ricerca\/stampa3.php?mese=7&amp;anno=2019&amp;h=300\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/luirig.altervista.org\/calendario-ricerca\/stampa3.php?mese=7&amp;anno=2019&amp;h=300\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.6mkbxqecjN5WZRJKzyzt8QAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Luglio 2019 &#8211; Con santi e fasi lunari<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Luglio<\/strong>. <strong>Si \u00e8 stampabile ed \u00e8 possibile scrivere note su di esso. I dati vengono mostrati per ciascun mese, incluso il numero delle settimane. At\u00e9 l\u00e1, outros craques de renome devem refor\u00e7ar as equipes sauditas. Luned\u00ec della III settimana del Tempo Ordinario. m. Si pu\u00f2 calcolare quanti giorni mancano ad una certa data, oppure calcolare i giorni tra due date nel mese.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Luglio.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Luglio. Ogni modello di calendario \u00e8 disponibile in una variet\u00e0 di formati: PNG, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2113"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2113\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}