{"id":1253,"date":"2023-02-19T17:53:58","date_gmt":"2023-02-19T17:53:58","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=97"},"modified":"2023-02-19T17:53:58","modified_gmt":"2023-02-19T17:53:58","slug":"97-calendario-2024-venezuela","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-97-calendario-2024-venezuela-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Venezuela"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Venezuela<\/strong>. <strong>Los calendarios son ideales para usar como planificador. El a\u00f1o comienza el lunes y termina el martes. CuandoEnElMundo.com CONFIGURAR CALENDARIO Elegir a\u00f1o: Mostrar d\u00edas festivos: Elegir pa\u00eds: Elegir regi\u00f3n: Primer d\u00eda de la semana: Mostrar n\u00famero de semana: HAZ CLIC PARA GENERAR UN CALENDARIO PARA IMPRIMIR (FORMATO PDF). \u00bfQUIERES VER EL CALENDARIO DE UN MES? Esta plantilla de calendario gratuita comienza el domingo. Seleziona in alto a destra per richiamare il calendario di un altro anno o di un altro paese. Los calendarios est\u00e1n en blanco y optimizados para imprimir. Si deseas insertar el calendario de Venezuela en tu sitio web puedes utilizar cualquiera de nuestros c\u00f3digos, se insertan de manera f\u00e1cil y estamos seguros que ser\u00e1n de gran utilidad. The Venezuela National Assembly&#39;s decision to appoint new.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.michelzbinden.com\/images\/2024\/vi\/es\/calendario-marzo-2024-venezuela-ds.jpg\" alt=\"Calendario marzo 2024 - Venezuela DS - Michel Zbinden VE\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario marzo 2024 &#8211; Venezuela DS &#8211; Michel Zbinden VE (Jay Curry)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Venezuela<\/strong>. <strong>Es editable, personalizable, descargable, imprimible y gratuito. Seleziona in alto a destra per richiamare il calendario di un altro anno o di un altro paese. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a competi\u00e7\u00e3o seja. The Venezuela National Assembly&#39;s decision to appoint new. Los calendarios est\u00e1n en blanco y optimizados para imprimir.<\/strong> Calendario 2024 Venezuela. <\/p>\n<h3>El a\u00f1o comienza el lunes y termina el martes.<\/h3>\n<p>Seleziona in alto a destra per richiamare il calendario di un altro anno o di un altro paese.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2023\/vi\/es\/calendario-2023-33ds.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2023\/vi\/es\/calendario-2023-33ds.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.vG6Dt10egpVj7UXLUhBXygAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 para imprimir &#34;Venezuela (DS)&#34; &#8211; Michel Zbinden VE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/c8.alamy.com\/compes\/t09ajx\/tipo-1-portuguesa-2020-2023-calendario-lun-dom-sobre-fondo-blanco-t09ajx.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/c8.alamy.com\/compes\/t09ajx\/tipo-1-portuguesa-2020-2023-calendario-lun-dom-sobre-fondo-blanco-t09ajx.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.ZTSGSgAupqK690XcMaqsoAHaHJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 2024 Escolaridade Portuguesa Venezuela Currency &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.prepamartires.edu.mx\/assets\/calendarioescolar2021-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.prepamartires.edu.mx\/assets\/calendarioescolar2021-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.GyG5gdxrLcMFxtudfKEjYAHaJu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Material<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-dias-alineados.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2024-dias-alineados.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.27vuNrFdCVK_uTb1-B35CgHaFO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2021 A 2024 &#8211; Calendario Para Los Anos 2021 2022 2023 2024 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2024-2025.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario-2024-2025.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.8Os0OBmSHlKNdxKKMNjabQHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio para 2024 e 2025 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cuandopasa.com\/pic\/pic\/calendario2024.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cuandopasa.com\/pic\/pic\/calendario2024.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.pYqSWcLVshxZh3A0kDIRXwHaEo&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Da Stampare Con Festivit 224 Santi E Fasi Lunari &#8211; Photos<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/elpitazo.net\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Dias-feriados.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/elpitazo.net\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Dias-feriados.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.OCz7Rt6TzVmbij_HLlYA2gHaEQ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Este es el calendario de d\u00edas feriados en Venezuela para 2021 &#8211; El Pitazo<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios.su\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-2023-12.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios.su\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/calendario-2023-12.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP._PN03m0f2Ot9arI_k9iI5wAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>L\u1ecbch 2023 b\u1eb1ng ti\u1ebfng T\u00e2y Ban Nha \u0111\u1ec3 in<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.istockphoto.com\/vectors\/calendar-2023-the-week-begins-on-sunday-simple-calendar-template-of-vector-id1261726164\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.istockphoto.com\/vectors\/calendar-2023-the-week-begins-on-sunday-simple-calendar-template-of-vector-id1261726164\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.N3bfrd-LlkP4IfPINwgWuwHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 La Settimana Inizia La Domenica Modello Di Calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendariohispanohablante.com\/print\/calendario\/normal\/2022\/Calendario-Panama-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendariohispanohablante.com\/print\/calendario\/normal\/2022\/Calendario-Panama-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.S2A8SzxVdLogmnrs4Yj4iQHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de Panam\u00e1 a\u00f1o 2022 | Feriados<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2024\/vi\/es\/calendario-mayo-2024-venezuela-ld.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/michelzbinden.com\/images\/2024\/vi\/es\/calendario-mayo-2024-venezuela-ld.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.0rJtatEqLqAWBtiD42Qa_gHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario mayo de 2024 para imprimir &#34;54LD&#34; &#8211; Michel Zbinden VE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/anual-2024-05.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios365.su\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/anual-2024-05.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.YLfxFNGSBSzvKMFbk2Q3vwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2024 &#8211; calendarios365.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Venezuela<\/strong>. <strong>A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a competi\u00e7\u00e3o seja. AVISO Los d\u00edas festivos est\u00e1n basados en las reglas oficiales vigentes de cada pa\u00eds. Esta plantilla de calendario gratuita comienza el domingo. Los calendarios est\u00e1n en blanco y optimizados para imprimir. Tambi\u00e9n disponible para descarga gratuita hojas de calculo calendario y.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Venezuela.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Venezuela. Los calendarios son ideales para usar como planificador. El a\u00f1o comienza el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1253"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1253\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}