{"id":1627,"date":"2023-01-06T07:45:44","date_gmt":"2023-01-06T07:45:44","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=471"},"modified":"2023-01-06T07:45:44","modified_gmt":"2023-01-06T07:45:44","slug":"471-calendario-escolar-2024-castilla-y-leon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-471-calendario-escolar-2024-castilla-y-leon-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon<\/strong>. <strong>El borrador del pr\u00f3ximo calendario escolar. Todas las Noticias y Novedades del Portal. CSIF ha pedido que el calendario se haga con criterios estrictamente pedag\u00f3gicos. En esta Comunidad, los d\u00edas sin cole por Navidad ser\u00e1n desde el. Para centros docentes no universitarios de Castilla y Le\u00f3n. Vestibule d&#39;\u00e9ducation du Junta de le Castilla y Le\u00f3n. Tutoriales de ayuda para los usuarios del Portal. Fiesta del trabajo; D\u00edas no lectivos.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/proxy\/SFEfzL6unQcxwJxg6Dwk3xPYPwT5Pwm_8R3Z75h_RDptPElJsQf41e39Z9y595a9K6xEgM00saf4sajFdD4W1Yfwkoxo47eccP2Uv2FR9KZH4uYXuz5UMPRd5pe6P0EfRNXybaDwzR5JkvY30A4GyP54ddtXePI39chVFzI8NMFC=w1200-h630-p-k-no-nu\" alt=\"Calendario Escolar 2022 A 2023 Madrid - AliciaCutlack\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario Escolar 2022 A 2023 Madrid &#8211; AliciaCutlack (Maud Perkins)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon<\/strong>. <strong>Todas las Noticias y Novedades del Portal. Pr\u00e1cticas.. centros sostenidos con fondos p\u00fablicos de la Comunidad de Castilla y Le\u00f3n, bien se trate de centros privados o en centros de titularidad de entidades locales. . Tutoriales de ayuda para los usuarios del Portal. Listados de Participantes en la Adjudicaci\u00f3n de destinos a los F. CSIF ha pedido que el calendario se haga con criterios estrictamente pedag\u00f3gicos.<\/strong> Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon. <\/p>\n<h3>Vestibule d&#39;\u00e9ducation du Junta de le Castilla y Le\u00f3n.<\/h3>\n<p>CSIF ha pedido que el calendario se haga con criterios estrictamente pedag\u00f3gicos.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.acueducto2.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/calendarioescolar19-768x794.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.acueducto2.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/calendarioescolar19-768x794.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.1Swal5zlVsoZxMLnywZRLwHaHq&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2019\/2020 Castilla y Le\u00f3n | Acueducto2<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/secretosdeunaula.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calendario-escolar-2020.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/secretosdeunaula.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calendario-escolar-2020.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Af9wQLrhYgiQ04LCzgALoQHaKd&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO ESCOLAR CASTILLA Y LE\u00d3N 2020 &#8211; Secretos de un aula<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i2.wp.com\/www.editorialmd.com\/wp-content\/uploads\/Calendario-Escolar-2021-2022-de-la-SEP-200-diasMD-1555x2160.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/www.editorialmd.com\/wp-content\/uploads\/Calendario-Escolar-2021-2022-de-la-SEP-200-diasMD-1555x2160.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.QSemPR-SA9KKBvVxZKbTdQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Sep 2022 A 2023 Oficial En Pdf Para Descargar &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.elaltojalon.es\/images\/showid\/4373115\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.elaltojalon.es\/images\/showid\/4373115\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.J9dEloXqsCYhMb7_cBbJswAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>LA JUNTA DE CASTILLA Y LE\u00d3N COMUNICA EL CALENDARIO ESCOLAR DEL CURSO &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.clm21.es\/fotos\/1\/Calendario201819-01.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.clm21.es\/fotos\/1\/Calendario201819-01.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.tWrLrvm9HXdI8Hdt30aAHAHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Conoce el calendario escolar para el pr\u00f3ximo curso de cada provincia de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static.elnortedecastilla.es\/www\/pre2017\/multimedia\/noticias\/201508\/28\/media\/cortadas\/calendario-escolar--490x578.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.elnortedecastilla.es\/www\/pre2017\/multimedia\/noticias\/201508\/28\/media\/cortadas\/calendario-escolar--490x578.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Wha_xlYWiMrjWDQ2HqsWCAHaIv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Se presenta el calendario escolar de este a\u00f1o en Castilla y Le\u00f3n | El &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/tietarteve.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img_9109.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/tietarteve.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/img_9109.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.rqdV2QGcgDPOoRGY78w_WAHaJu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>El curso escolar 2016-2017 comienza el lunes 12 de septiembre en &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.blogs.es\/539a28\/aragon\/1024_2000.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.blogs.es\/539a28\/aragon\/1024_2000.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.WegcO73kzdJXjVH6duOPzgHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 Escolar 2024 Andalucia Tapas Restaurant &amp; Bar &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/elukelele.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Calendario-SEP-2022-2023-1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/elukelele.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Calendario-SEP-2022-2023-1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.2fLwYz22MSup2x1UCBosoAHaFu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Pdf Cdmx<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/radio.guijuelo.es\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/mates-CALENDARIO-ESCOLAR.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/radio.guijuelo.es\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/mates-CALENDARIO-ESCOLAR.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.2fcnRgijMQx5POmL5X40wwHaFE&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Este ser\u00e1 el calendario escolar en Castilla y Le\u00f3n para este curso<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-KECVluBgApk\/XvSEYpNZ1mI\/AAAAAAAAN_o\/K2ABWQcfxVcQ1lV-vxn_ZODawOuj04dXACK4BGAsYHg\/s1755\/Calendario_Escolar_CLM_2020-21_page-0001.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-KECVluBgApk\/XvSEYpNZ1mI\/AAAAAAAAN_o\/K2ABWQcfxVcQ1lV-vxn_ZODawOuj04dXACK4BGAsYHg\/s1755\/Calendario_Escolar_CLM_2020-21_page-0001.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.CWKA_hcJVrj1BT-XA2lLgQHaFO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Personal Laboral de Educaci\u00f3n, Cultura y Deportes de Cuenca: Calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/feuso.es\/images\/img\/autonomias\/Calendario-Escolar-2022-2023-WEB.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/feuso.es\/images\/img\/autonomias\/Calendario-Escolar-2022-2023-WEB.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.Az7xsQ38LcQgkUrXtD_-sQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Federaci\u00f3n de Ense\u00f1anza de USO &#8211; FEUSO-NAVARRA se re\u00fane con el &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon<\/strong>. <strong>Para centros docentes no universitarios de Castilla y Le\u00f3n. Portal de Educaci\u00f3n de la Junta de Castilla y Le\u00f3n. Para centros docentes no universitarios de Castilla y Le\u00f3n. Tutoriales de ayuda para los usuarios del Portal. Fiesta del trabajo; D\u00edas no lectivos.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Escolar 2024 Castilla Y Leon. El borrador del pr\u00f3ximo calendario escolar. Todas las Noticias [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1627"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1627"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1627\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1627"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1627"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1627"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}