{"id":2005,"date":"2023-01-19T16:37:37","date_gmt":"2023-01-19T16:37:37","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=849"},"modified":"2023-01-19T16:37:37","modified_gmt":"2023-01-19T16:37:37","slug":"849-calendario-de-obligaciones-fiscales-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-849-calendario-de-obligaciones-fiscales-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De Obligaciones Fiscales 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De Obligaciones Fiscales 2024<\/strong>. <strong>Seleccione la informaci\u00f3n que desee incluir en el PDF: P\u00e1gina actual. Consulta este calendario para saber cu\u00e1ndo tienes que presentar tus declaraciones tributarias. Este calendario contributivo y su contenido se provee para prop\u00f3sitos informativos solamente. Tambi\u00e9n denominado calendario fiscal, el calendario del contribuyente es el conjunto de fechas en las que se ha de hacer frente a las obligaciones tributarias por parte del contribuyente. Pero siempre con base fiscal XML. La generaci\u00f3n del PDF puede tardar varios minutos dependiendo de la cantidad de informaci\u00f3n. Evita el pago de recargos y multas: Usa las Declaraciones prellenadas del SAT. El usuario no debe actuar o concluir bas\u00e1ndose solamente en el material y contenido que aqu\u00ed se provee.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/proxy\/FaqVEekZJpZ1xoQNvOCzWnrVCbBebNwG5iWC-vTrsQvXuMS_Vt97pes20SmH7ngkt3jomxtbtvc_w0Kv9jXJb4AfMemJifKsOc7RfRDfKDpIBc33u8mdcwKJafDqpAx4yOu5=w1200-h630-p-k-no-nu\" alt=\"Lo que Usted debe saber de sus Impuestos : Agenda de Obligaciones ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Lo que Usted debe saber de sus Impuestos : Agenda de Obligaciones &#8230; (Ann Thompson)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De Obligaciones Fiscales 2024<\/strong>. <strong>D\u00eda inh\u00e1bil Evento SAT Vencimiento de obligaci\u00f3n Ver todos Buscar eventos Pr\u00f3ximos eventos gob.mx\/SAT Portal de Obligaciones de Transparencia Obt\u00e9n tu Opini\u00f3n del cumplimiento de obligaciones fiscales; Agenda una cita;. &gt; Calendario &gt; Vencimiento de Declaraci\u00f3n mensual, coordinados. Este calendario contributivo y su contenido se provee para prop\u00f3sitos informativos solamente. Seleccione la informaci\u00f3n que desee incluir en el PDF: P\u00e1gina actual. Federico Paz Office Managing Partner. fepaz@deloitte.com. Proporcionar a las autoridades fiscales durante el mes de marzo de cada a\u00f1o, la informaci\u00f3n que corresponda de los bienes que produjeron, enajenaron o importaron en el a\u00f1o inmediato anterior, respecto de su consumo por entidad federativa e impuesto correspondiente, as\u00ed como de los servicios prestados por establecimiento.<\/strong> Calendario De Obligaciones Fiscales 2024. <\/p>\n<h3>Calendario de Obligaciones Fiscales Laborales y de Seguridad Social.<\/h3>\n<p>Seleccione la informaci\u00f3n que desee incluir en el PDF: P\u00e1gina actual.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imgv2-2-f.scribdassets.com\/img\/document\/165191619\/original\/3ec5a06790\/1563645668?v=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imgv2-2-f.scribdassets.com\/img\/document\/165191619\/original\/3ec5a06790\/1563645668?v=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP._8vaZdpoWTH5GaD217l0_gHaJ4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendarios de Obligaciones de Contribuyentes<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/gaconsejoandaluz.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/1585137922La-gA-pide-retrasar_WEB-CONSEJO-768x486.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/gaconsejoandaluz.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/1585137922La-gA-pide-retrasar_WEB-CONSEJO-768x486.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.PZNTxzHKylp1Vuh3UQF1HAHaEr&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Los gA piden el retraso del calendario de obligaciones fiscales y &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/fiscal\/fiscal-calendar-2023-template.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/fiscal\/fiscal-calendar-2023-template.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Q40BSCaShL3iWTz4u0owoAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Fiscal Calendars 2023 &#8211; Free Printable Word templates<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static.wixstatic.com\/media\/ecc439_d94ae018953c426aa61eabd02772cff2~mv2.png\/v1\/fit\/w_834%2Ch_633%2Cal_c\/file.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.wixstatic.com\/media\/ecc439_d94ae018953c426aa61eabd02772cff2~mv2.png\/v1\/fit\/w_834%2Ch_633%2Cal_c\/file.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.__fN8HzzYAi9w0SdtcEuCwHaFn&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\u00bfConoces tus obligaciones fiscales?<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.infoautonomos.mx\/blog\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/obligaciones-fiscales-en-julio-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.infoautonomos.mx\/blog\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/obligaciones-fiscales-en-julio-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.N3eyjg8kPo-EKRnSIEMFBAHaD5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Obligaciones fiscales en julio de 2021 &#8211; Infoaut\u00f3nomos M\u00e9xico<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images\/fiscal\/fiscal-calendar-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images\/fiscal\/fiscal-calendar-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Nb_wpABxTwNoVCQFbO1TAwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Fiscal Calendars 2024 &#8211; Free Printable PDF templates<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/pratmora.com\/wp-content\/uploads\/obligaciones-fiscales-4-trimestre-2017.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/pratmora.com\/wp-content\/uploads\/obligaciones-fiscales-4-trimestre-2017.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.explicit.bing.net\/th?id=OIP.ld67peQVwJDOQkW7ZgeNdAHaEJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de obligaciones fiscales del 4\u00ba Trimestre 2017 | Prat y Mora<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.sacha.ch\/calendario-2023-anual-h.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.sacha.ch\/calendario-2023-anual-h.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.ne93tqE7xbtU4H-kdgL7iAHaJ4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2022 &#8211; 2023 &#8211; 2024 para imprimir pdf en espa\u00f1ol gratis<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/emprenderural.es\/sites\/default\/files\/imagecache\/normal\/imagenes-recursos\/calendario-fiscal.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/emprenderural.es\/sites\/default\/files\/imagecache\/normal\/imagenes-recursos\/calendario-fiscal.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.ufYKhEwDWy7gM6vZQ7095AHaG0&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de obligaciones fiscales | Emprende Rural<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/horimarimpresosweb.files.wordpress.com\/2017\/11\/viernes-6inces-pagar-el-aporte-patronal-correspondiente-al-tercertrimestre-de-2017-establecido-en-la-linces-rpe-pagar-el-aporte-correspondiente-al-mes-anteriorestablec-1.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/horimarimpresosweb.files.wordpress.com\/2017\/11\/viernes-6inces-pagar-el-aporte-patronal-correspondiente-al-tercertrimestre-de-2017-establecido-en-la-linces-rpe-pagar-el-aporte-correspondiente-al-mes-anteriorestablec-1.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.i6IpqHaiqL1NKDz2ICr_HAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de Obligaciones Fiscales Octubre-Diciembre 2017 &#8211; HORIMAR &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imgv2-1-f.scribdassets.com\/img\/document\/351216544\/original\/8fa1364192\/1582910455?v=1\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imgv2-1-f.scribdassets.com\/img\/document\/351216544\/original\/8fa1364192\/1582910455?v=1\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.S9m2JsFa-4UWya4zjMGnqQHaJ4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de Obligaciones Fiscales | Calendario | Impuestos<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.tax.es\/uploads\/images\/infografies\/esp-calendario-obligaciones-febrero-2021.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.tax.es\/uploads\/images\/infografies\/esp-calendario-obligaciones-febrero-2021.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.L-tY0eWdTPBzr533shNTpgHaSh&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de obligaciones fiscales y laborales febrero 2021 | Tax<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De Obligaciones Fiscales 2024<\/strong>. <strong>Este calendario debe considerarse \u00fanicamente como una gu\u00eda. Este calendario te permite: Cumplir con tus obligaciones laborales y tributarias a tiempo. No se trata m\u00e1s que de un calendario donde se recogen las fechas de inicio y finalizaci\u00f3n del plazo que se otorga para hacer frente al pago de los distintos impuestos con los que tiene que cumplir cada. Evita el pago de recargos y multas: Usa las Declaraciones prellenadas del SAT. Las declaraciones de impuesto al valor agregado (IVA), impuesto sobre la renta (ISLR) incluidos sus anticipos, impuesto a las actividades de juegos de envite o azar, impuesto a los grandes patrimonios Abril.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De Obligaciones Fiscales 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De Obligaciones Fiscales 2024. Seleccione la informaci\u00f3n que desee incluir en el PDF: P\u00e1gina [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2005"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2005"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2005\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2005"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2005"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2005"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}