{"id":1450,"date":"2023-03-19T11:45:47","date_gmt":"2023-03-19T11:45:47","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=294"},"modified":"2023-03-19T11:45:47","modified_gmt":"2023-03-19T11:45:47","slug":"294-calendario-de-revision-tecnica-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-294-calendario-de-revision-tecnica-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De Revision Tecnica 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De Revision Tecnica 2024<\/strong>. <strong>El calendario de revisi\u00f3n t\u00e9cnica tiene como funci\u00f3n facilitar la organizaci\u00f3n para hacer m\u00e1s eficiente el proceso de revisi\u00f3n t\u00e9cnica al que deben someterse todos los veh\u00edculos que circulan en Chile. Calendario de Anticipaci\u00f3n &#8211; Clase B. Esta segunda revisi\u00f3n solo comprender\u00e1 los \u00edtems no aprobados en la. Tenga en cuenta que el ultimo digito de la patente de su veh\u00edculo corresponde con el mes en cual debe realizar dicha revisi\u00f3n. Para realizarla deber\u00e1 solicitar hora para revisi\u00f3n t\u00e9cnica. Calendario de Revisiones T\u00e9cnicas \u00daltimo d\u00edgito de patente \u00fanica Mes en que corresponde practicar la revisi\u00f3n Revisi\u00f3n del mes de Nota: Recuerde que este mes las patentes terminadas en el d\u00edgito indicado tienen preferencia en algunas plantas. Sin embargo, se mantiene las preguntas y dudas de los usuarios. La revisi\u00f3n t\u00e9cnica vehicular se pasa en una fecha espec\u00edfica dependiendo del \u00faltimo d\u00edgito de la patente del veh\u00edculo, como se mencion\u00f3 m\u00e1s arriba en la tabla.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.prt.cl\/img\/PRT_DIGITAL.PNG\" alt=\"PRTs\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>PRTs (Kevin Long)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De Revision Tecnica 2024<\/strong>. <strong>Aseg\u00farate de reservar el tiempo necesario para completar el proceso de inspecci\u00f3n y verificaci\u00f3n seg\u00fan las normas vigentes. Trabaje con Nosotros Revisa las vacantes disponibles y s\u00e9 parte de SGS. Con el fin de evitar hacer este tr\u00e1mite m\u00e1s largo de lo necesario, cada mes se prioriza unas patentes frente a otras, as\u00ed es m\u00e1s. El \u00faltimo d\u00edgito de tu patente es el equivalente al mes del a\u00f1o para llevar a cabo la revisi\u00f3n. Verifique el \u00faltimo d\u00edgito. de su patente en el calendario de revisi\u00f3n t\u00e9cnica.<\/strong> Calendario De Revision Tecnica 2024. <\/p>\n<h3>Tenga en cuenta que el ultimo digito de la patente de su veh\u00edculo corresponde con el mes en cual debe realizar dicha revisi\u00f3n.<\/h3>\n<p>El calendario de revisi\u00f3n t\u00e9cnica tiene como funci\u00f3n facilitar la organizaci\u00f3n para hacer m\u00e1s eficiente el proceso de revisi\u00f3n t\u00e9cnica al que deben someterse todos los veh\u00edculos que circulan en Chile.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/algoritmosprt.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/0001.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/algoritmosprt.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/0001.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.3RukhAm0-50cMjqV2yaf7QHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Proceso de revisi\u00f3n t\u00e9cnica &#8211; Algoritmos PRT<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/certramit.cl\/wp-content\/uploads\/calendario-revision-tecnica-marzo.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/certramit.cl\/wp-content\/uploads\/calendario-revision-tecnica-marzo.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.WzivS20q_xqyL8bMVqeLeAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de la revisi\u00f3n t\u00e9cnica 2023 2023 &#8211; Certramit<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/larevisiontecnica.cl\/images\/como-sacar-hora-para-la-revision-tecnica.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/larevisiontecnica.cl\/images\/como-sacar-hora-para-la-revision-tecnica.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.p7ZAusjdFeJjPe-0gDLakAHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>C\u00f3mo sacar hora para la revisi\u00f3n t\u00e9cnica &#8211; LaRevisionTecnica.cl<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/redson.pe\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/revision-tecnica-de-camiones-con-furgon.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/redson.pe\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/revision-tecnica-de-camiones-con-furgon.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.RX9KtoG_PI6DjYc1C5XIZQHaE-&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>demandante Mayo Puntualidad revision tecnica de vehiculos tono conjunto &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/mtpnoticias.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/calendario_verificacion_2023_puebla.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/mtpnoticias.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/calendario_verificacion_2023_puebla.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.ZSHhqStfPUbnTtmyFnbrQwHaNL&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Este es el calendario para verificaci\u00f3n vehicular en Puebla 2023<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/academic\/2023-2024-academic-calendar-2p.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/academic\/2023-2024-academic-calendar-2p.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.3BGyhs8LGaoYjYsLw34CVQHaFz&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Academic Calendars 2023\/2024 &#8211; Free Printable PDF templates<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i2.wp.com\/modoazar.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/KINO2576-222x1024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/modoazar.cl\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/KINO2576-222x1024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.F6emoc1ylPrwlZZxcn2qBgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario De Revision Tecnica 2022 Chile &#8211; Zona de Informaci\u00f3n<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/mundoescazu.com\/images\/revisiontecnica.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/mundoescazu.com\/images\/revisiontecnica.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.t1fkC5d2Tq0wteUnNioFvQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>A partir del pr\u00f3ximo lunes ser\u00e1 posible retirar sticker 2024 de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.terra.cl\/u\/fotografias\/m\/2020\/9\/4\/f800x450-2594_54040_5050.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.terra.cl\/u\/fotografias\/m\/2020\/9\/4\/f800x450-2594_54040_5050.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.BstXRKR6l7xv-B8xsXxYkgHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario y reserva de hora: Este lunes reabren las Plantas de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/arioac.com\/admin\/images\/calendario.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/arioac.com\/admin\/images\/calendario.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.bUBGGB9tFNHcyfEvRAGTswHaKE&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Arioac | Asociaci\u00f3n de Recursos Humanos<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/images2-mega.mdstrm.com\/meganoticias\/2020\/06\/24\/305748_1_5ef37d43b88db.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/images2-mega.mdstrm.com\/meganoticias\/2020\/06\/24\/305748_1_5ef37d43b88db.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1nX6RWLx41oWWIDHhmRxjgHaDt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Extienden plazo para sacar revisi\u00f3n t\u00e9cnica: Conoce el nuevo calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lookaside.fbsbx.com\/lookaside\/crawler\/media\/?media_id=2009388105937204\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lookaside.fbsbx.com\/lookaside\/crawler\/media\/?media_id=2009388105937204\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.mBKM-5e6Pxw7JBcBSv3ZkgHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Chilena PRT &#8211; Les recordamos el calendario completo y&#8230; | Facebook<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De Revision Tecnica 2024<\/strong>. <strong>El calendario es de interpretaci\u00f3n sencilla. Tu compromiso con el calendario de revisi\u00f3n t\u00e9cnica no s\u00f3lo mantiene tu. Devers a salvo tras una revisi\u00f3n. El objetivo es que los usuarios no realicen la inspecci\u00f3n dos veces. Calendario de Anticipaci\u00f3n &#8211; Clase B.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De Revision Tecnica 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De Revision Tecnica 2024. El calendario de revisi\u00f3n t\u00e9cnica tiene como funci\u00f3n facilitar la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1450"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1450"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1450\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1450"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1450"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1450"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}