{"id":290,"date":"2022-09-10T15:49:06","date_gmt":"2022-09-10T15:49:06","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=282"},"modified":"2022-09-10T15:49:06","modified_gmt":"2022-09-10T15:49:06","slug":"282-calendario-lunar-para-corte-de-cabello-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-282-calendario-lunar-para-corte-de-cabello-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024<\/strong>. <strong>Vale la pena elegir un estilo de peinado cl\u00e1sico y estricto, est\u00e1tico, no alto, te permitir\u00e1 extraer energ\u00eda. No pintes tu cabello, puedes provocar discordias en la familia o el equipo. Y tambi\u00e9n d\u00edas favorables y desfavorables para el corte y te\u00f1ido de cabello para hoy o para. Seg\u00fan tradiciones de diferentes culturas, cortar el cabello durante la luna creciente puede. En estos d\u00edas se puede observar en el cielo la mitad de la luna y, te\u00f3ricamente, si nos cortamos el pelo durante estos d\u00edas nuestro cabello crecer\u00e1 mucho m\u00e1s r\u00e1pido y con m\u00e1s. Y tambi\u00e9n d\u00edas favorables y desfavorables para el corte. Aprende c\u00f3mo aprovechar las fases lunares para fortalecer y embellecer tu cabello. De acuerdo con los expertos, el mejor momento para cortarse el cabello es en la fase lunar creciente porque es el que m\u00e1s favorece al crecimiento de tu melena.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/uploads.vibra.co\/1\/2020\/10\/calendario-lunar-para-cortarse-el-cabello-infografia.jpeg\" alt=\"calendario lunar para cortarse el cabello 2021\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>calendario lunar para cortarse el cabello 2021 (Melvin Nichols)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024<\/strong>. <strong>De acuerdo con los expertos, el mejor momento para cortarse el cabello es en la fase lunar creciente porque es el que m\u00e1s favorece al crecimiento de tu melena. Al elegir el d\u00eda m\u00e1s favorable para un corte de pelo, usted salvar\u00e1 sus fuerzas positivas y se deshar\u00e1 de todo lo negativo, encontrar\u00e1 la armon\u00eda consigo mismo y con el mundo exterior. En esta fechas se ralentiza el crecimiento del cabello: si llevas el pelo corto y te interesa que te crezca m\u00e1s lentamente debes cort\u00e1rtelo durante la fase lunar menguante (entre la luna llena y la luna nueva). Al elegir el d\u00eda m\u00e1s favorable para un corte de pelo, usted salvar\u00e1 sus fuerzas positivas y se deshar\u00e1 de todo lo negativo, encontrar\u00e1 la armon\u00eda consigo mismo y con el mundo exterior. Vale la pena elegir un estilo de peinado cl\u00e1sico y estricto, est\u00e1tico, no alto, te permitir\u00e1 extraer energ\u00eda.<\/strong> Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024. <\/p>\n<h3>En estos d\u00edas se puede observar en el cielo la mitad de la Luna y si nos cortamos el pelo, crecer\u00e1 mucho m\u00e1s r\u00e1pido y con m\u00e1s fuerza, lo que es un momento indicado para cortarnos las puntas.<\/h3>\n<p>El corte de pelo es adecuado para cabellos d\u00e9biles, opacos y finos, los har\u00e1 m\u00e1s r\u00edgidos y espesos.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/loscortesdepelo.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/calendario-lunar5-768x432.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/loscortesdepelo.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/calendario-lunar5-768x432.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.explicit.bing.net\/th?id=OIP.tLKnF2IlO_zSMNA089xITAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario lunar para cortar el cabello &#8211; Logra un m\u00e1ximo crecimiento &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/15\/6c\/56\/156c5633811e7e91849549b1eaa5b61f.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/15\/6c\/56\/156c5633811e7e91849549b1eaa5b61f.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.uyvjAJNLfAV_7PjfQj48iwHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin en calen-lunario 2020<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/69\/84\/8b\/69848bcf578aa5ffe4da632c04b30884.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/736x\/69\/84\/8b\/69848bcf578aa5ffe4da632c04b30884.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.r0R6sesj0yIEtN6dbG4JDwHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin en Trenzas<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-60qqGcK45h0\/XkfQVClRaEI\/AAAAAAAAEcA\/nRmqHiwBrSghljwaCabyu9PsWg0nA5KLwCLcBGAsYHQ\/s1600\/CALENDARIO%2BLUNAR.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-60qqGcK45h0\/XkfQVClRaEI\/AAAAAAAAEcA\/nRmqHiwBrSghljwaCabyu9PsWg0nA5KLwCLcBGAsYHQ\/s1600\/CALENDARIO%2BLUNAR.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.QmxwRRmLhrK0BOHaUKxfGgHaJR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Lunar Para Cortar El Pelo Enero 2023 &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/7d\/55\/ac\/7d55ac38e89691a7675839df1eb73b9c.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/7d\/55\/ac\/7d55ac38e89691a7675839df1eb73b9c.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.6eiuz7qbZ8BU-YVAKfrHewHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin en Esot\u00e9rico<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cuerpomente.com\/medio\/2022\/12\/22\/calendario-lunar-octubre-2023-corte-pelo-depilacion_17d18226_2000x2000.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cuerpomente.com\/medio\/2022\/12\/22\/calendario-lunar-octubre-2023-corte-pelo-depilacion_17d18226_2000x2000.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.S7HhroI9kAkHzVKIYCBspgHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Lunar 2023 Para Corte De Cabello &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/52\/b7\/19\/52b719f2142e6d3bfa982832a8bbd850.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/52\/b7\/19\/52b719f2142e6d3bfa982832a8bbd850.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.lMbV3hj6D1R8nQinB1aMpQHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin en Esot\u00e9rico<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/0e\/c3\/51\/0ec3515904437ab16c382c7ecda61010.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/0e\/c3\/51\/0ec3515904437ab16c382c7ecda61010.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.yUmYO1kQVqwH4ebjtVvBngHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Luna Creciente Marzo 2022 Para Cortar El Cabello &#8211; 2022 Spain<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cuerpomente.com\/medio\/2022\/10\/24\/calendario-lunar-de-noviembre-de-2022_e39c0bf3_900x900.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cuerpomente.com\/medio\/2022\/10\/24\/calendario-lunar-de-noviembre-de-2022_e39c0bf3_900x900.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.ue6QGFanVtLjMIlpoVMCEgHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>La mejor fase lunar para empezar un h\u00e1bito y que se grabe para siempre<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/elcajondelmaquillaje.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/1617809037_217_Cuando-se-corta-el-pelo-sigue-el-calendario-lunar.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/elcajondelmaquillaje.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/1617809037_217_Cuando-se-corta-el-pelo-sigue-el-calendario-lunar.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.c_wEKNefmna5byn-eHBL3QHaGv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Cuando se corta el pelo: sigue el calendario lunar! \ud83e\udd47 Gu\u00eda 2022<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/oc.tutiempo.net\/share-fases\/ES\/20\/01-2023-S.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/oc.tutiempo.net\/share-fases\/ES\/20\/01-2023-S.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.shAEyipM-4If1FPR7BWYtwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Lunar Enero 2023 Para Cortarse El Cabello &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/almadina.com.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/calendario-lunar-enero-corte-de-cabello-2020-01-1536x1536.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/almadina.com.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/calendario-lunar-enero-corte-de-cabello-2020-01-1536x1536.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.k842SVXTifJXh9vj4IQoPgHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Lunar para corte de pelo &#8211; Almadina<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024<\/strong>. <strong>Conoce los mejores momentos para realizar tratamientos capilares, cortes y cuidados espec\u00edficos. Seg\u00fan el calendario lunar, tambi\u00e9n se pueden hacer recomendaciones de cu\u00e1ndo no cortarse el pelo, pues hay d\u00edas que no se consideran favorables si lo que queremos es que el pelo nos crezca m\u00e1s fuerte y brillante o que nos dure el corte de pelo. Al elegir el d\u00eda m\u00e1s favorable para un corte de pelo, usted salvar\u00e1 sus fuerzas positivas y se deshar\u00e1 de todo lo negativo, encontrar\u00e1 la armon\u00eda consigo mismo y con el mundo exterior. Y tambi\u00e9n d\u00edas favorables y desfavorables para el corte. En estos d\u00edas se puede observar en el cielo la mitad de la luna y, te\u00f3ricamente, si nos cortamos el pelo durante estos d\u00edas nuestro cabello crecer\u00e1 mucho m\u00e1s r\u00e1pido y con m\u00e1s.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Lunar Para Corte De Cabello 2024. Vale la pena elegir un estilo de peinado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/290"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=290"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/290\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=290"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=290"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=290"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}