{"id":1181,"date":"2023-04-08T23:09:08","date_gmt":"2023-04-08T23:09:08","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=25"},"modified":"2023-04-08T23:09:08","modified_gmt":"2023-04-08T23:09:08","slug":"25-calendario-2024-galicia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-25-calendario-2024-galicia-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario 2024 Galicia"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2024 Galicia<\/strong>. <strong>Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. El Gobierno auton\u00f3mico ha elegido el D\u00eda das. Calcula el n\u00famero de d\u00edas laborables y festivos entre dos fechas. Hay que tener en cuenta los festivos de Ourense y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios. Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. En esta Comunidad, los d\u00edas sin cole por Navidad ser\u00e1n desde el. Usamos cookies para ofrecerle la mejor experiencia de usuario, rastrear su audiencia y mostrar anuncios. Si pulsas sobre cualquier fecha encontrar\u00e1s todos los eventos de ese d\u00eda.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.europapress.es\/fotoweb\/fotonoticia_20190710101639_2000.jpg\" alt=\"Calendario escolar en Galicia 2019\/2020: Navidad, Semana Santa y ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario escolar en Galicia 2019\/2020: Navidad, Semana Santa y &#8230; (Gilbert Banks)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2024 Galicia<\/strong>. <strong>Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. La Xunta de Galicia repite y vuelve a elegir el D\u00eda das Letras Galegas y el D\u00eda de Galicia como festivos. En esta Comunidad, los d\u00edas sin cole por Navidad ser\u00e1n desde el. Hay que tener en cuenta los festivos de Ourense y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios.<\/strong> Calendario 2024 Galicia. <\/p>\n<h3>Hay que tener en cuenta los festivos de Ourense y de Galicia, por lo que pueden estar sujetas a cambios.<\/h3>\n<p>Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static.wixstatic.com\/media\/9eb7ba_fcd97c7671b249d9a18437f3ce1a454d~mv2.jpg\/v1\/fit\/w_568,h_416,q_90\/9eb7ba_fcd97c7671b249d9a18437f3ce1a454d~mv2.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static.wixstatic.com\/media\/9eb7ba_fcd97c7671b249d9a18437f3ce1a454d~mv2.jpg\/v1\/fit\/w_568,h_416,q_90\/9eb7ba_fcd97c7671b249d9a18437f3ce1a454d~mv2.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.SOq20pgR28m192vr6lXp-gHaFa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>calendario sobremesa GALICIA 2024 | Anualprint<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarioslaborales.com\/assets\/images\/calendarios\/calendario-laboral-pontevedra-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarioslaborales.com\/assets\/images\/calendarios\/calendario-laboral-pontevedra-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.u51J-raaczUTwt-PVDPOUwHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral Pontevedra 2022<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendariolaboralpdf.com\/wp-content\/uploads\/Calendario-Laboral-Galicia-2022-648x1024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendariolaboralpdf.com\/wp-content\/uploads\/Calendario-Laboral-Galicia-2022-648x1024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.tXwrL9RXnqryuNJpsahPKAHaLt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral de GALICIA 2022: d\u00edas Festivos y Puentes<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.ccoo.es\/a269e4a3614f5dda89689adbc18a9097000001.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ccoo.es\/a269e4a3614f5dda89689adbc18a9097000001.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.F2zeqLikcAnSa-0qrLI-gQHaKd&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO LABORAL 2020 GALICIA PARA IMPRIMIR GRATIS &#8211; Calendario 2019<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.tuexperto.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/calendario-laboral-galicia-ccoo.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.tuexperto.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/calendario-laboral-galicia-ccoo.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.elwPIXIhCibSQ2z90pEl5wHaFO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO LABORAL 2020 GALICIA PARA IMPRIMIR GRATIS &#8211; Calendario 2019<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imagenes.20minutos.es\/files\/og_thumbnail_panoramic\/files\/og_20m\/uploads\/imagenes\/2022\/08\/12\/calendario-escolar-galicia-2022-2023.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imagenes.20minutos.es\/files\/og_thumbnail_panoramic\/files\/og_20m\/uploads\/imagenes\/2022\/08\/12\/calendario-escolar-galicia-2022-2023.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1klgS4sAm7OCXf0Wc68ZFgHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 2023 En Galicia 2022 &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.quincemil.com\/imagenes\/2020\/12\/16133256\/todos-1-1024x651.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.quincemil.com\/imagenes\/2020\/12\/16133256\/todos-1-1024x651.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.HmGdc5CVrBDJrPp3zW8HTAHaEt&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral 2021: Vigo y Pontevedra tendr\u00e1n 6 findes largos y un &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.blogs.es\/11d2f9\/calendario-escolar-cordoba20-21www\/650_1200.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.blogs.es\/11d2f9\/calendario-escolar-cordoba20-21www\/650_1200.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.kEGSmzyNy1gxx7LmmIvpJAHaJ_&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2023 Escolar 2024 Andalucia Mapa Provincias Rdw Normal Range &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.laregion.es\/media\/laregion\/images\/2019\/09\/02\/2019090208473195441.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.laregion.es\/media\/laregion\/images\/2019\/09\/02\/2019090208473195441.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Dlw9zMHS5GaTGIIPh7oAvAHaE1&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2021 2022 En Galicia Fechas De Inicio De Las Clases &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cope-cdnmed.agilecontent.com\/resources\/jpg\/9\/6\/1603300172769.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cope-cdnmed.agilecontent.com\/resources\/jpg\/9\/6\/1603300172769.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Sq-a6xVNCU4_Tcs5yMWdcQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Galicia Latest Perfect The Best Famous &#8211; New Orleans &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.avoz.es\/default\/2019\/10\/11\/00121570806328795244996\/Foto\/calendario-02.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.avoz.es\/default\/2019\/10\/11\/00121570806328795244996\/Foto\/calendario-02.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.G-tFSaXbNJ1eq7dtQWQpjwHaPg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Laboral Galicia 2023 Vigopeques &#8211; AriaATR.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-laboral-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-laboral-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.7ab9qvTCd7Nc5MEYwh0kCAHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Ipn Latest Perfect Popular Incredible &#8211; New Orleans &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2024 Galicia<\/strong>. <strong>Domingo de Pascua D\u00eda de la Ascensi\u00f3n. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. El Gobierno auton\u00f3mico ha elegido el D\u00eda das. Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. Si pulsas sobre cualquier fecha encontrar\u00e1s todos los eventos de ese d\u00eda.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2024 Galicia.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2024 Galicia. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. El Gobierno auton\u00f3mico ha [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1181"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1181"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1181\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1181"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1181"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1181"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}