{"id":1372,"date":"2023-06-06T21:38:08","date_gmt":"2023-06-06T21:38:08","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=216"},"modified":"2023-06-06T21:38:08","modified_gmt":"2023-06-06T21:38:08","slug":"216-calendario-de-qatar-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-216-calendario-de-qatar-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De Qatar 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De Qatar 2024<\/strong>. <strong>Seg\u00fan el calendario gregoriano, a\u00f1o bisiesto. La Pascua comienza despu\u00e9s del S\u00e1bado Santo. Para esto tendr\u00e1s que ajustar la configuraci\u00f3n de tu navegador web para permitir imprimir los colores de fondo y las im\u00e1genes. Tribuna \/ Equipo \/ Catar \/ Calendario. Descargue el calendario chino por meses para el a\u00f1o del drag\u00f3n. Los aficionados al f\u00fatbol de todo el mundo esperan con impaciencia este campeonato internacional cuatrienal, que re\u00fane a las mejores selecciones nacionales masculinas de las federaciones miembro de la UEFA. Only common local holidays are listed. Some holidays and dates are color-coded: Red -Federal Holidays and Sundays.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendario.su\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/calendario-2022-2023-2024.png\" alt=\"Calendario Da Stampare Gratis 2022 2023 2024 - Gambaran\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario Da Stampare Gratis 2022 2023 2024 &#8211; Gambaran (Harry Hammond)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De Qatar 2024<\/strong>. <strong>Para esto tendr\u00e1s que ajustar la configuraci\u00f3n de tu navegador web para permitir imprimir los colores de fondo y las im\u00e1genes. Tribuna \/ Equipo \/ Catar \/ Calendario. Los aficionados al f\u00fatbol de todo el mundo esperan con impaciencia este campeonato internacional cuatrienal, que re\u00fane a las mejores selecciones nacionales masculinas de las federaciones miembro de la UEFA. La Pascua comienza despu\u00e9s del S\u00e1bado Santo. Some holidays and dates are color-coded: Red -Federal Holidays and Sundays.<\/strong> Calendario De Qatar 2024. <\/p>\n<h3>Only common local holidays are listed.<\/h3>\n<p>La Pascua comienza despu\u00e9s del S\u00e1bado Santo.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cuandopasa.com\/pic\/pic\/calendario2024.gif\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cuandopasa.com\/pic\/pic\/calendario2024.gif\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.pYqSWcLVshxZh3A0kDIRXwHaEo&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/as01.epimg.net\/futbol\/imagenes\/2019\/12\/17\/internacional\/1576591573_487698_1576591622_noticia_normal.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/as01.epimg.net\/futbol\/imagenes\/2019\/12\/17\/internacional\/1576591573_487698_1576591622_noticia_normal.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1oLfqSV0Z4Ewis1mWV0JNwAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Fixture: as\u00ed queda el calendario a las eliminatorias de Qatar 2022 &#8211; AS.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/vertienteglobal.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/112088.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/vertienteglobal.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/112088.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.hQHbDyhcEa94ICSofbMUYQHaEr&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>FIFA da a conocer calendario del Mundial Qatar 2022 &#8211; Vertiente Global<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.expreso.com.pe\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/peru-hoy-1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.expreso.com.pe\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/peru-hoy-1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.zZrbdKPw-Tlydt1gv3lyUAHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Clasificatorias Qatar 2022 &#8211; Mundial Qatar 2022 Eliminatorias Concacaf &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/ro.com.uy\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/unnamed-640x360.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/ro.com.uy\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/unnamed-640x360.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.explicit.bing.net\/th?id=OIP.hIHOuw42SLiMMTm8vE0hAQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>FIFA confirm\u00f3 calendario de Qatar 2022 &#8211; RO Contenidos<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ec90RgFWAAEaQsj?format=png&amp;name=900x900\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ec90RgFWAAEaQsj?format=png&amp;name=900x900\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.jBbQ2yLlyiZ8YkXWB1AjHAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>El calendario de Qatar 2022 ya fue oficializado por la FIFA<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/laexpresion.com.mx\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/089FE754-CC83-4FAA-B3A1-326DF40F5DD9.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/laexpresion.com.mx\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/089FE754-CC83-4FAA-B3A1-326DF40F5DD9.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.OPcUSrCU_fIQONBvNa8WbgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>FIFA revela el calendario oficial del Mundial de Qatar 2022 &#8211; La &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/eldiarionoticias.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/El-calendario-de-Qatar-2022-que-present%C3%B3-la-FIFA.-960x509.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/eldiarionoticias.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/El-calendario-de-Qatar-2022-que-present%C3%B3-la-FIFA.-960x509.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.CySYQQYcoxEWeJAm3Gfd9QHaD7&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Para palpitar el Mundial: FIFA present\u00f3 el calendario de Qatar 2022<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.minutoneuquen.com\/u\/fotografias\/m\/2020\/7\/15\/f768x1-320309_320436_5050.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.minutoneuquen.com\/u\/fotografias\/m\/2020\/7\/15\/f768x1-320309_320436_5050.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.XE-PqxeMRoHoMU_w8hsEhAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>D\u00edas, horarios y las particularidades de Qatar 2022, un Mundial muy &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/images.mediotiempo.com\/G6OyfbGRWp3Uv5r_KqWl_vC3Qik=\/958x596\/uploads\/media\/2019\/07\/17\/quedaron-grupos-fase-previa-eliminatoria.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/images.mediotiempo.com\/G6OyfbGRWp3Uv5r_KqWl_vC3Qik=\/958x596\/uploads\/media\/2019\/07\/17\/quedaron-grupos-fase-previa-eliminatoria.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.lgudvm-l-Ph_vWdMLyzTxQHaEm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Eliminatorias Qatar 2022 \/ Mundial Qatar 2022 Eliminatorias Concacaf &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RJ80pu-uxUs\/maxresdefault.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RJ80pu-uxUs\/maxresdefault.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.42rhrTRlbH4UOAT30b28oAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\u00a1Qatar 2022! Listo el Octagonal y el calendario de la Selecci\u00f3n de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/72\/03\/7b\/72037b296de74be3afaf420bd8c8828b.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/72\/03\/7b\/72037b296de74be3afaf420bd8c8828b.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.uKFjKzomQjvvTZN7ezs6VgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Qatar Ramadan Timetable Calendar 2019 Free Download pdf image | Ramadan &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De Qatar 2024<\/strong>. <strong>Some holidays and dates are color-coded: Red -Federal Holidays and Sundays. Calculadora del Mundial: las cuentas de las. Para esto tendr\u00e1s que ajustar la configuraci\u00f3n de tu navegador web para permitir imprimir los colores de fondo y las im\u00e1genes. Los aficionados al f\u00fatbol de todo el mundo esperan con impaciencia este campeonato internacional cuatrienal, que re\u00fane a las mejores selecciones nacionales masculinas de las federaciones miembro de la UEFA. Descargue el calendario chino por meses para el a\u00f1o del drag\u00f3n.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De Qatar 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De Qatar 2024. Seg\u00fan el calendario gregoriano, a\u00f1o bisiesto. La Pascua comienza despu\u00e9s del [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1372"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1372"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1372\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1372"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}