{"id":1733,"date":"2022-11-11T12:06:10","date_gmt":"2022-11-11T12:06:10","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=577"},"modified":"2022-11-11T12:06:10","modified_gmt":"2022-11-11T12:06:10","slug":"577-calendrier-gmail-partage-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-577-calendrier-gmail-partage-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendrier Gmail Partage 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendrier Gmail Partage 2024<\/strong>. <strong>Sous les champs de date et d&#39;heure, cochez Toute la journ\u00e9e. Saisissez la description de votre \u00e9v\u00e9nement. Quel est le meilleur agenda partag\u00e9 gratuit ? Les \u00e9v\u00e9nements qui doivent durer toute la journ\u00e9e s&#39;affichent en haut de la page du jour concern\u00e9. Depuis le tableau de bord de votre compte Doodle, rendez-vous sur l&#39;onglet \u00ab Configurez votre page MeetMe \u00bb. Il vous sera simplement demand\u00e9 de vous cr\u00e9er une adresse URL ad\u00e9quate, de la personnaliser si vous le souhaitez, pour que vous puissiez la partager avec vos amis et coll\u00e8gues. De plus, maintenez tout le monde au courant gr\u00e2ce aux agendas partag\u00e9s. Sur votre ordinateur, ouvrez Google Agenda.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cnetfrance.fr\/i\/edit\/fo\/2012\/10\/calendrier-gmail-windows-8-6.png\" alt=\"Ajouter plusieurs agendas Gmail dans le calendrier Windows 8\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Ajouter plusieurs agendas Gmail dans le calendrier Windows 8 (Esther Matthews)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendrier Gmail Partage 2024<\/strong>. <strong>Tout se passe ensuite sur la page de param\u00e8tres de l&#39;agenda (le petit ic\u00f4ne en forme d&#39;engrenage tout en haut \u00e0 droite) , sous l&#39;onglet Agendas : tu as une liste des agendas que tu as cr\u00e9\u00e9, avec une colonne &#34;Partager&#34;. Comment cr\u00e9er un agenda partag\u00e9 Google ? Si vous souhaitez que quelqu&#39;un d&#39;autre puisse acc\u00e9der \u00e0 votre agenda, partagez-le. Connectez-vous \u00e0 votre compte Google Workspace dans un navigateur Web et ouvrez Agenda. Simplifiez la planification de vos r\u00e9unions en superposant plusieurs agendas dans un affichage unique.<\/strong> Calendrier Gmail Partage 2024. <\/p>\n<h3>Partagez-le avec une seule personne ou n&#39;importe quel groupe de personnes (famille, amis, coll\u00e8gues, etc.).<\/h3>\n<p>Comment partager un calendrier ou des contacts avec des utilisateurs sp\u00e9cifiques. \u00c0 qui cela s&#39;adresse-t-il ?<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.datocms-assets.com\/17507\/1606815592-zimbra.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.datocms-assets.com\/17507\/1606815592-zimbra.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.RqPsFCUYNHF_PKtGl6ZwdwHaDX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Les meilleures applications de Calendrier et Agenda partag\u00e9 en Ligne &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/vacances-scolaires-education.fr\/images\/calendrier-scolaire\/2023-2024\/calendrier-scolaire-2023-2024-zone-b-semestre-2.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vacances-scolaires-education.fr\/images\/calendrier-scolaire\/2023-2024\/calendrier-scolaire-2023-2024-zone-b-semestre-2.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.ypOXeH_rDyvYX2xtndIUawHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendrier scolaire 2023-2024 \u00e0 imprimer<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/jemeformeaunumerique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/02-importer-des-agendas-entre-outlook-et-gmail-creer-un-agenda-secondaire-sur-gmail-700x306.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/jemeformeaunumerique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/02-importer-des-agendas-entre-outlook-et-gmail-creer-un-agenda-secondaire-sur-gmail-700x306.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.QmXGsdYnR6gFZ9pr2Bum4gHaDP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>02 &#8211; Importer des agendas entre Outlook et Gmail &#8211; Cr\u00e9er un agenda &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.memoclic.com\/medias\/var\/2014-28\/calendrier-dans-gmail.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.memoclic.com\/medias\/var\/2014-28\/calendrier-dans-gmail.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.cZoAQ76FF9CPw1_7eGbQJwHaDw&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Int\u00e9grer Google Agenda directement dans Gmail<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.meetingbooster.com\/fr\/images\/schedule-gmail-fr.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.meetingbooster.com\/fr\/images\/schedule-gmail-fr.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.8bLARpWpq91K_01tHpCmkgHaFC&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Int\u00e9gration avec messagerie et calendrier Gmail<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/jemeformeaunumerique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/03-partager-des-agendas-entre-outlook-et-gmail-ajouter-le-lien-ical-dans-l-agenda-gmail.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/jemeformeaunumerique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/03-partager-des-agendas-entre-outlook-et-gmail-ajouter-le-lien-ical-dans-l-agenda-gmail.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.AIH4NvxlRAr3ndJDRxhCbAHaJq&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Partager des agendas entre Outlook et Gmail &#8211; Je me forme au num\u00e9rique<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/p6.storage.canalblog.com\/67\/49\/735667\/56553004.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/p6.storage.canalblog.com\/67\/49\/735667\/56553004.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.8L4eFJGen5P1pQBhH-tO1gHaFU&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>exemple de garde partagee<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.ionos.fr\/digitalguide\/fileadmin\/DigitalGuide\/Screenshots_2020\/sharing-google-calendar-with-others.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.ionos.fr\/digitalguide\/fileadmin\/DigitalGuide\/Screenshots_2020\/sharing-google-calendar-with-others.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1fh0iTfQItXP2ZFaaBJySgHaDH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Partage de calendrier sur Google : explication \u00e9tape par \u00e9tape &#8211; IONOS<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/jemeformeaunumerique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/09-partager-des-agendas-entre-outlook-et-gmail-acceder-aux-parametres-d-un-agenda-gmail.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/jemeformeaunumerique.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/09-partager-des-agendas-entre-outlook-et-gmail-acceder-aux-parametres-d-un-agenda-gmail.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.TwZsHHJzFEJqcQ-I7NKJFwHaHV&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Partager des agendas entre Outlook et Gmail &#8211; Je me forme au num\u00e9rique<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.editions-eni.fr\/Open\/download\/5ada1c6c-acad-47da-89a6-c46b3e7656a6\/images\/17RBGSUITE-04.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.editions-eni.fr\/Open\/download\/5ada1c6c-acad-47da-89a6-c46b3e7656a6\/images\/17RBGSUITE-04.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.IjLV7_4jr2IvcceeEW5JugHaD5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Google Suite &#8211; Afficher\/masquer un agenda ou ses \u00e9v\u00e9nements &#8211; Editions &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/images.sftcdn.net\/images\/t_app-cover-l,f_auto\/p\/f243114a-91ef-11e6-9775-00163ec9f5fa\/3843164708\/calendar-for-gmail-screenshot.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/images.sftcdn.net\/images\/t_app-cover-l,f_auto\/p\/f243114a-91ef-11e6-9775-00163ec9f5fa\/3843164708\/calendar-for-gmail-screenshot.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.EP8_0jExUB6TGP4c9zrivgHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar for Gmail Pro &#8211; Download<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.bfmtv.com\/c\/0\/708\/2d9\/a01bc8fc32b2466a7e15bcd23b75d.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.bfmtv.com\/c\/0\/708\/2d9\/a01bc8fc32b2466a7e15bcd23b75d.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.qSFb5GkddfXdyR4t3d2gGAHaFA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Gmail et Agenda se refont une beaut\u00e9<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendrier Gmail Partage 2024<\/strong>. <strong>Note que tu peux \u00e9galement acc\u00e9der \u00e0 la page de partage directement depuis la page principale, en cliquant sur le petit. Les \u00e9v\u00e9nements qui doivent durer toute la journ\u00e9e s&#39;affichent en haut de la page du jour concern\u00e9. Quel est le meilleur agenda partag\u00e9 gratuit ? Cr\u00e9ez un agenda Gmail de groupe et partagez-le avec votre famille, vos amis, vos coll\u00e8gues ou tout autre groupe ou personne seule. Si vous voulez partager un calendrier vous devez avoir un compte Gmail et partager votre calendrier via la page internet Gmail vers votre coll\u00e8ge.<\/p>\n<p><\/strong> Calendrier Gmail Partage 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendrier Gmail Partage 2024. Sous les champs de date et d&#39;heure, cochez Toute la journ\u00e9e. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1733"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1733"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1733\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1733"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1733"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1733"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}