{"id":352,"date":"2023-01-01T19:14:03","date_gmt":"2023-01-01T19:14:03","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=344"},"modified":"2023-01-01T19:14:03","modified_gmt":"2023-01-01T19:14:03","slug":"344-calendario-de-la-sep-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-344-calendario-de-la-sep-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De La Sep 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De La Sep 2024<\/strong>. <strong>Con el inicio del nuevo ciclo, millones de estudiantes. La secretaria de Educaci\u00f3n P\u00fablica, Delfina G\u00f3mez \u00c1lvarez, inform\u00f3 que el plan y los programas de estudio para la Educaci\u00f3n B\u00e1sica. La Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica ( SEP) anunci\u00f3 que el. Para Escuelas Normales y de Formaci\u00f3n docente en Educaci\u00f3n B\u00e1sica. Las entidades que as\u00ed lo requieran podr\u00e1n solicitar a la SEP cualquier ajuste en el calendario, siempre que. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a competi\u00e7\u00e3o seja. Por primera vez en la historia, y con el objetivo de cumplir las. Despu\u00e9s de los periodos de descanso de Semana Santa y los feriados en mayo, los estudiantes se est\u00e1n preparando para completar las \u00faltimas actividades del ciclo actual.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.noticiasdequeretaro.com.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/28100808\/Anuncian-ajustes-en-el-calendario-escolar-2022-2023-en-educaci%C3%B3n-b%C3%A1sica.jpg\" alt=\"Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Pdf Mexico\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Pdf Mexico (Verna Mills)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De La Sep 2024<\/strong>. <strong>Las entidades que as\u00ed lo requieran podr\u00e1n solicitar a la SEP cualquier ajuste en el calendario, siempre que. Para Escuelas Normales y de Formaci\u00f3n docente en Educaci\u00f3n B\u00e1sica. La Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica ( SEP) anunci\u00f3 que el. Con el inicio del nuevo ciclo, millones de estudiantes. La secretaria de Educaci\u00f3n P\u00fablica, Delfina G\u00f3mez \u00c1lvarez, inform\u00f3 que el plan y los programas de estudio para la Educaci\u00f3n B\u00e1sica.<\/strong> Calendario De La Sep 2024. <\/p>\n<h3>Por primera vez en la historia, y con el objetivo de cumplir las.<\/h3>\n<p>Las entidades que as\u00ed lo requieran podr\u00e1n solicitar a la SEP cualquier ajuste en el calendario, siempre que.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/reportenaranja.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Imagen3-5.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/reportenaranja.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Imagen3-5.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.sEjif_8uhWDyt78_e4MXZgHaFy&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Ciclo Escolar 2022 A 2023 Preparatoria Cultural Raza &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.canal13mexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/calendario-escolar-2024.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.canal13mexico.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/calendario-escolar-2024.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.cpgAFDPaP7FEeC-DGewfTgHaE9&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>SEP publica el calendario para el ciclo escolar 2023-2024 &#8211; Canal 13 M\u00e9xico<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.elsoldetlaxcala.com.mx\/incoming\/2gv4at-calendario-sep.jpg\/ALTERNATES\/LANDSCAPE_1140\/CALENDARIO-SEP.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.elsoldetlaxcala.com.mx\/incoming\/2gv4at-calendario-sep.jpg\/ALTERNATES\/LANDSCAPE_1140\/CALENDARIO-SEP.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.HG1n1qAbZEdwmz-38j-7SwHaEo&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Ent\u00e9rate. Incluyen 3 &#39;puentes&#39; largos en Calendario Escolar 2019 &#8211; El &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/wrmx00.epimg.net\/radio\/imagenes\/2023\/01\/05\/sociedad\/1672946360_638682_1673377386_sumario_normal.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/wrmx00.epimg.net\/radio\/imagenes\/2023\/01\/05\/sociedad\/1672946360_638682_1673377386_sumario_normal.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.NL3Ng_yk-9jW1aIPK_IG8QAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Preinscripciones SEP: SEP 2023-2024: Fechas y requisitos para &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.prepamartires.edu.mx\/assets\/calendarioescolar2021-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.prepamartires.edu.mx\/assets\/calendarioescolar2021-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.GyG5gdxrLcMFxtudfKEjYAHaJu&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Ciclo Escolar 2022 2023 Para Escuelas De Educacion &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cppm.es\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario_escolar_2021-2022-comunidad-madrid-1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cppm.es\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/calendario_escolar_2021-2022-comunidad-madrid-1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.brq2CBt-0wz5mJ34A7FXPwHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Este Es El Calendario Escolar De La Sep 2022 2023 La Verdad Noticias &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-8OLfEHagkpw\/Xz8j_DYBIYI\/AAAAAAAAcsw\/8Du4YXQiHXQvflkI7FkALfytY0giackcQCLcBGAsYHQ\/s1600\/calendario%2Bescolar%2B1.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-8OLfEHagkpw\/Xz8j_DYBIYI\/AAAAAAAAcsw\/8Du4YXQiHXQvflkI7FkALfytY0giackcQCLcBGAsYHQ\/s1600\/calendario%2Bescolar%2B1.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.JffelZngv-QsT70O8DCsEAHaLH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Gobierno del Estado, a trav\u00e9s del IEA dio a conocer el calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/materialeducativo.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/SEP_1_Cimg_0.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/materialeducativo.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/SEP_1_Cimg_0.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.N0sim0QgvE0QiJhF_yYsMgHaEn&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Pdf Modificado<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i0.wp.com\/revistavoces.net\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario_escolar_2022-2023.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/revistavoces.net\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario_escolar_2022-2023.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.StXbtW36Mo_9vhTSf92MqAHaKg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Cdmx Pdf<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-GgX7Ejvy5Ng\/U8APwMcpYUI\/AAAAAAAAOBg\/FoUYDhhB57Q\/w1200-h630-p-k-no-nu\/calendario.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/3.bp.blogspot.com\/-GgX7Ejvy5Ng\/U8APwMcpYUI\/AAAAAAAAOBg\/FoUYDhhB57Q\/w1200-h630-p-k-no-nu\/calendario.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.winWCTQr9f5VJGRvpsuDMgAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Publican nuevo calendario escolar 2024-2015 para Yucat\u00e1n | Johnny &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.dgae.unam.mx\/assets\/images\/anual2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.dgae.unam.mx\/assets\/images\/anual2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.sGOksrMidLUiN9oFdzHQuwHaLH&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendarios Escolares &#8211; UNAM<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/becasmexico.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/PLANTILLA-NOTICIAS-DE-BECAS-96.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/becasmexico.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/PLANTILLA-NOTICIAS-DE-BECAS-96.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.mas3NOklSawCumdKrM72vQHaDp&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Por fin: SEP revela el Calendario Escolar 2023-2024. Mira cu\u00e1ndo &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De La Sep 2024<\/strong>. <strong>Con el inicio del nuevo ciclo, millones de estudiantes. Para Escuelas Normales y de Formaci\u00f3n docente en Educaci\u00f3n B\u00e1sica. This template is available as editable word \/ pdf \/ jpg document. Despu\u00e9s de los periodos de descanso de Semana Santa y los feriados en mayo, los estudiantes se est\u00e1n preparando para completar las \u00faltimas actividades del ciclo actual. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a competi\u00e7\u00e3o seja.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De La Sep 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De La Sep 2024. Con el inicio del nuevo ciclo, millones de estudiantes. La [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/352"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=352"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/352\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=352"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=352"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=352"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}