{"id":355,"date":"2023-03-05T19:16:03","date_gmt":"2023-03-05T19:16:03","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=347"},"modified":"2023-03-05T19:16:03","modified_gmt":"2023-03-05T19:16:03","slug":"347-calendario-economico-eur-usd-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-347-calendario-economico-eur-usd-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario Economico Eur Usd 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Economico Eur Usd 2024<\/strong>. <strong>O calend\u00e1rio Econ\u00f3mico ir\u00e1 ajud\u00e1-lo a preparar eventos de not\u00edcias menores a maiores e controlar o risco na sua negocia\u00e7\u00e3o Forex. Anticipate market-moving events long before they happen with the internet&#39;s most forex-focused economic calendar. Temas que afectan al EUR\/USD (EURO D\u00d3LAR) Una recesi\u00f3n en los Estados Unidos podr\u00eda hacer que la Fed invierta su pol\u00edtica monetaria o, al menos, frene el ritmo de endurecimiento de la misma. Todo e qualquer evento econ\u00f3mico \u00e9 rotulado com um impacto de nenhum impacto a baixo, m\u00e9dio e alto impacto, bem como o resultado anterior, consensual e real. Todos y cada uno de los acontecimientos econ\u00f3micos se clasifican con un grado de impacto que va desde la ausencia de impacto hasta el impacto bajo, medio y alto. Pode filtrar os eventos por moeda para combinar. Cuenta atr\u00e1s (tiempo restante antes de la publicaci\u00f3n) Hora local configurable. Estados Unidos &#8211; Calendario &#8211; Indicadores econ\u00f3micos &#8211; Calendario econ\u00f3mico con valores reales, las versiones anteriores, Consensus Forecasts y.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/bd912e69-0ddf-4229-9b1f-f9b5d830fab.jpg\" alt=\"Calendario econ\u00f3mico | Blog Bankinter\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario econ\u00f3mico | Blog Bankinter (Mark Francis)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Economico Eur Usd 2024<\/strong>. <strong>Todo e qualquer evento econ\u00f3mico \u00e9 rotulado com um impacto de nenhum impacto a baixo, m\u00e9dio e alto impacto, bem como o resultado anterior, consensual e real. Temas que afectan al EUR\/USD (EURO D\u00d3LAR) Una recesi\u00f3n en los Estados Unidos podr\u00eda hacer que la Fed invierta su pol\u00edtica monetaria o, al menos, frene el ritmo de endurecimiento de la misma. Il calendario economico include i pi\u00f9 importanti indicatori economici ed eventi di ministeri e agenzie di diversi Paesi. The CME Group Economic Releases provide a list of current U. Calendario economico &#8211; calendario forex con notizie e rapporti forex in tempo reale, programma dei prossimi eventi dell&#39;economia mondiale.<\/strong> Calendario Economico Eur Usd 2024. <\/p>\n<h3>S. and global events for the upcoming year. &lt; Previous Month.<\/h3>\n<p>Todos y cada uno de los acontecimientos econ\u00f3micos se clasifican con un grado de impacto que va desde la ausencia de impacto hasta el impacto bajo, medio y alto.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/broker-forex.it\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Calendario-Economico.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/broker-forex.it\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Calendario-Economico.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.explicit.bing.net\/th?id=OIP.2nrMBrQOhx7xDf4KhGGpiAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Economico: come migliorare l&#39;attivit\u00e0 di trading?<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.worky.biz\/wp-content\/uploads\/2010\/05\/calendario-economico.gif?x20048\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.worky.biz\/wp-content\/uploads\/2010\/05\/calendario-economico.gif?x20048\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.Shs8VcyLAxtAW_avu9jc9QHaIJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>L&#39;importanza del calendario economico nel Forex<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/calendario_economico_18_julio_2016.PNG\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/calendario_economico_18_julio_2016.PNG\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.HmRfzpkkBwVBHYubz9SUCgHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario econ\u00f3mico: los datos econ\u00f3micos m\u00e1s importantes de los &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-6NTFpAfSbl0\/UCN18S5Dl9I\/AAAAAAAAA5I\/SSqX0KoBGsk\/s1600\/Calendario+econ%C3%B3mico+9+agosto.png\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-6NTFpAfSbl0\/UCN18S5Dl9I\/AAAAAAAAA5I\/SSqX0KoBGsk\/s1600\/Calendario+econ%C3%B3mico+9+agosto.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.r4m7YT9ZuDbLM1YBlJcqiAHaGS&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Gestion de cuentas Forex Asesor\u00eda Forex Cuentas Gestionadas: An\u00e1lisis &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.meteofinanza.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/calendario-economico-apertura-indicazioni.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.meteofinanza.com\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/calendario-economico-apertura-indicazioni.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.pbM9fcLmM5UwUB6_4B24rgHaFf&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario economico &#8211; Meteofinanza.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/5b\/fb\/ca\/5bfbcaefb42c28243b04bc2e2e42aebe.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/5b\/fb\/ca\/5bfbcaefb42c28243b04bc2e2e42aebe.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.1-k_DQevO_8vHbqHh2ZvnwHaFE&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Econ\u00f3mico de la semana v\u00eda @ken partridge | Economico &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/e0b90968-d5cd-4878-be15-461f65b9f135.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/e0b90968-d5cd-4878-be15-461f65b9f135.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.z1MIOqZsijcc157qNKQixQHaF0&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario econ\u00f3mico: los datos econ\u00f3micos m\u00e1s importantes de los &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/a.c-dn.net\/b\/410b0P\/euro-forecast-eur-usd-outlook-murky-ahead-of-crucial-eu-summit_body_Picture_1.png.full.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/a.c-dn.net\/b\/410b0P\/euro-forecast-eur-usd-outlook-murky-ahead-of-crucial-eu-summit_body_Picture_1.png.full.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Kp9jmuKCU7fUjlh8GSRcXAHaEN&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Euro Forecast: EUR\/USD Outlook Murky Ahead of Crucial EU Summit<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/bd912e69-0ddf-4229-9b1f-f9b5d830fab.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/bd912e69-0ddf-4229-9b1f-f9b5d830fab.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.kneT_Fd31RpwfI6vPxxq8gHaEe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario econ\u00f3mico | Blog Bankinter<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/diggita.com\/modules\/auto_thumb\/2017\/05\/29\/1596520_calendario-economico-1200x762_c.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/diggita.com\/modules\/auto_thumb\/2017\/05\/29\/1596520_calendario-economico-1200x762_c.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.pBHWXgqhWYZRfeQe-l3POAHaEs&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Cosa aspettarsi dal calendario economico dopo le feste del luned\u00ec &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/1e7cce53-16cb-4521-84cb-40ca57f76be0.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/1e7cce53-16cb-4521-84cb-40ca57f76be0.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.jwis6XM4RlRE10hpFCKPkwHaFQ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario econ\u00f3mico: los datos econ\u00f3micos m\u00e1s importantes de los &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/07723313-a577-4141-857c-361d97afe4fb.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.bankinter.com\/file_source\/blog\/Contents\/Noticias\/images-static\/07723313-a577-4141-857c-361d97afe4fb.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.VD2MagBQqstq-Z6N3FD0FQHaEh&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario econ\u00f3mico: los datos econ\u00f3micos m\u00e1s importantes de los &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Economico Eur Usd 2024<\/strong>. <strong>Salida paulatina de la f\u00e1cil pol\u00edtica monetaria exterior y subida gradual de. P\u00e9rdida de confianza en el d\u00f3lar y la solvencia de los Estados Unidos. Historia y evoluci\u00f3n del par EUR\/USD \u00bfSigue siendo el EUR\/USD una buena opci\u00f3n para invertir? Todo e qualquer evento econ\u00f3mico \u00e9 rotulado com um impacto de nenhum impacto a baixo, m\u00e9dio e alto impacto, bem como o resultado anterior, consensual e real. Cuenta atr\u00e1s (tiempo restante antes de la publicaci\u00f3n) Hora local configurable.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Economico Eur Usd 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Economico Eur Usd 2024. O calend\u00e1rio Econ\u00f3mico ir\u00e1 ajud\u00e1-lo a preparar eventos de not\u00edcias [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/355"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=355"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/355\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}