{"id":1579,"date":"2022-10-22T01:20:38","date_gmt":"2022-10-22T01:20:38","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=423"},"modified":"2022-10-22T01:20:38","modified_gmt":"2022-10-22T01:20:38","slug":"423-calendario-de-guardias-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-423-calendario-de-guardias-2024-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario De Guardias 2024"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario De Guardias 2024<\/strong>. <strong>Horarios Y Calendarios De Guardias Calendario De Guardias Excel. Lu Ma Mi Ju Vi S\u00e1 Do Sem. El calendari de gu\u00e0rdies, que efectua anualment la CRAJ, facilita la informaci\u00f3 relativa als Jutjats en funcions de gu\u00e0rdia atenent les diferents jurisdiccions i \u00f2rgans judicials que tenen aquestes convocat\u00f2ries: instrucci\u00f3, menors i viol\u00e8ncia de g\u00e8nere. Lu Ma Mi Ju Vi S\u00e1 Do This Calendarios y planificadores item is sold by kimscalendars. Lu Ma Mi Ju Vi S\u00e1 Do Sem. Lu Ma Mi Ju Vi S\u00e1 Do Sem. Esta ceremonia ic\u00f3nica atrae a turistas y amantes de la monarqu\u00eda. Description: Simplifique los registros de gastos y kilometraje o los planes de vacaciones y comidas con.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-pXIrfEdJAGs\/Uc-UWAL78GI\/AAAAAAAAEQs\/vawjpVEi_Rk\/s1600\/Calendario%2520Guardias%2520Farmacia%25203%25202013.png\" alt=\"Polic\u00eda Local de Quesa: Calendario Guardias de Farmacia ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Polic\u00eda Local de Quesa: Calendario Guardias de Farmacia &#8230; (Laura Ballard)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario De Guardias 2024<\/strong>. <strong>Estudios de M\u00e1ster en Direcci\u00f3n Operativa de la Seguridad, M\u00e1ster en Seguridad Vial y Tr\u00e1fico, M\u00e1ster en Alta Direcci\u00f3n en Seguridad Internacional. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de La Guardia, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Castilla La Mancha y los festivos a nivel nacional. Estudios de Grado en Ingenier\u00eda de la Seguridad, Grado en Gesti\u00f3n de Seguridad P\u00fablica. The schedule includes opponents, date, time, and TV. Centro Universitario de la Guardia Civil.<\/strong> Calendario De Guardias 2024. <\/p>\n<h3>The schedule includes opponents, date, time, and TV.<\/h3>\n<p>Lu Ma Mi Ju Vi S\u00e1 Do This Calendarios y planificadores item is sold by kimscalendars.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/justicia.cobascanarias.org\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Juzgado-de-Guardias-Telde-2021-681x1024.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/justicia.cobascanarias.org\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Juzgado-de-Guardias-Telde-2021-681x1024.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.xlXh5Urtt8NFmBJ-cI2FkQHaLI&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>INFORMA CO.BAS &#8211; Nota informativa conceptos retributivos en las &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.lavozdemedinadigital.com\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-09-at-09.33.16-696x454.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.lavozdemedinadigital.com\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-09-at-09.33.16-696x454.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.eRabAvz7AidFkvcoGeTvogHaE1&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Las farmacias medinenses inauguran un nuevo calendario de guardia | La &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-laboral-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-laboral-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.7ab9qvTCd7Nc5MEYwh0kCAHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-D-_uYo7hfpk\/YDPvhoIeqmI\/AAAAAAAAATo\/SRf3iC-nX-kmwgR5ZEe5pIaWAlYtf9ucACLcBGAsYHQ\/w1200-h630-p-k-no-nu\/image.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-D-_uYo7hfpk\/YDPvhoIeqmI\/AAAAAAAAATo\/SRf3iC-nX-kmwgR5ZEe5pIaWAlYtf9ucACLcBGAsYHQ\/w1200-h630-p-k-no-nu\/image.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.syqbMj3tQtxygIpeCNtTnAHaFA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CICLO PRACTICA FINAL: C-53 Cronograma definitivo de Guardias<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.uniongc.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/foto-destino.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.uniongc.org\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/foto-destino.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.al2-PLSojnJ_nM41YV2s4gHaD4&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de destinos por escalas 2023 &#8211; Guardia Civil &#8211; Uni\u00f3n de &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/farmaciamateuvinaros.es\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Captura-de-pantalla-2020-04-01-a-las-16.28.30.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/farmaciamateuvinaros.es\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Captura-de-pantalla-2020-04-01-a-las-16.28.30.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.bg-3ZZy_Orjq9TQUhR3L9gHaE2&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Guardias &#8211; Farmacia Teresa Mateu<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/icalorca.es\/wp-content\/uploads\/CALENDARIO-GUARDIAS-2014.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/icalorca.es\/wp-content\/uploads\/CALENDARIO-GUARDIAS-2014.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.oE4jfGlLuekgoIRUUauQSAHaMD&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Juzgados de Guardia | Ilustre Colegio de Abogados de Lorca<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.magan.es\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/CALENDARIO-GUARDIAS-2%C2%BA-SEMESTRE-2019-ZONA-FARMACEUTICA-BARGAS.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.magan.es\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/CALENDARIO-GUARDIAS-2%C2%BA-SEMESTRE-2019-ZONA-FARMACEUTICA-BARGAS.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.SnZdyf7o7iOPecATDXLiTQHaEo&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO GUARDIAS 2\u00ba SEMESTRE 2019 ZONA FARMACEUTICA BARGAS &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/justicia.cobascanarias.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Guardias-Violencia-sobre-la-mujer-768x1181.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/justicia.cobascanarias.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Guardias-Violencia-sobre-la-mujer-768x1181.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.59-SKyVERp0ZnReP2ZTCEgHaLY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIOS DE LOS JUZGADOS DE GUARDIA DE LA PROVINCIA DE LAS PALMAS &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/blog.open-office.es\/media\/blogs\/calc\/Plantilla_Guardias\/horario-calendario-guardias-calc-hoja-007.png?mtime=1468784689\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/blog.open-office.es\/media\/blogs\/calc\/Plantilla_Guardias\/horario-calendario-guardias-calc-hoja-007.png?mtime=1468784689\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.bf3Z8R6w2UftXprkCvSq7gHaC8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Horarios y calendarios de guardias<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/icalorca.es\/wp-content\/uploads\/CALENDARIO-GUARDIAS-2019.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/icalorca.es\/wp-content\/uploads\/CALENDARIO-GUARDIAS-2019.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP._ZQaqBIZoK69wuhOStJw6AHaLY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Juzgados de Guardia | Ilustre Colegio de Abogados de Lorca<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s2.studylib.es\/store\/data\/004987123_1-f65fb9d6c98271fb8af09e2e9b06a2ec.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s2.studylib.es\/store\/data\/004987123_1-f65fb9d6c98271fb8af09e2e9b06a2ec.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Eln8K6UZwJ0btYkpWX2tvgHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario de juzgados de guardia Castilla-La<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario De Guardias 2024<\/strong>. <strong>Puede verlos haciendo &#39;clic&#39; en uno de los meses aqu\u00ed arriba. Horarios Y Calendarios De Guardias Calendario De Guardias Excel. Estudios de M\u00e1ster en Direcci\u00f3n Operativa de la Seguridad, M\u00e1ster en Seguridad Vial y Tr\u00e1fico, M\u00e1ster en Alta Direcci\u00f3n en Seguridad Internacional. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a competi\u00e7\u00e3o seja. Estos incluyen el n\u00famero de la semana.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario De Guardias 2024.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario De Guardias 2024. Horarios Y Calendarios De Guardias Calendario De Guardias Excel. Lu Ma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1579"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1579"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1579\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}