{"id":584,"date":"2023-08-20T15:01:08","date_gmt":"2023-08-20T15:01:08","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=576"},"modified":"2023-08-20T15:01:08","modified_gmt":"2023-08-20T15:01:08","slug":"576-calendario-escolar-2024-canarias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/qjvjs-576-calendario-escolar-2024-canarias-afjkw\/","title":{"rendered":"Calendario Escolar 2024 Canarias"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Escolar 2024 Canarias<\/strong>. <strong>Inicio y fin del curso escolar. Consulta los campamentos de verano en las Islas Canarias. Resoluci\u00f3n. de la Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias. Tanto el alumnado de Secundaria como de Bachillerato y ciclos medio y superior ser\u00e1n los siguientes y regresar\u00e1n a. Cada comunidad aut\u00f3noma tiene sus d\u00edas concretos de. Educaci\u00f3n Especial, las clases se impartir\u00e1n en r\u00e9gimen de jornada intensiva en el. Inicio y final del curso escolar. LEE M\u00c1S: Frena SEP programa piloto del nuevo Plan de Estudios tras amparos.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/conselhosdoconsultor.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Calendario-Escolar-2a-Fase-dos-Exames-Nacionais-2023-2024.png\" alt=\"Calend\u00e1rio Escolar 2023\/2024 - Anote todas as datas! - Conselhos do ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calend\u00e1rio Escolar 2023\/2024 &#8211; Anote todas as datas! &#8211; Conselhos do &#8230; (Roxie Brewer)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Escolar 2024 Canarias<\/strong>. <strong>Tanto el alumnado de Secundaria como de Bachillerato y ciclos medio y superior ser\u00e1n los siguientes y regresar\u00e1n a. Cada comunidad aut\u00f3noma tiene sus d\u00edas concretos de. Inicio y fin del curso escolar. Consulta los campamentos de verano en las Islas Canarias. Resoluci\u00f3n. de la Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias.<\/strong> Calendario Escolar 2024 Canarias. <\/p>\n<h3>Consulta los campamentos de verano en las Islas Canarias.<\/h3>\n<p>Resoluci\u00f3n. de la Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www3.gobiernodecanarias.org\/medusa\/edublog\/ceipjuannegrin\/wp-content\/uploads\/sites\/339\/2020\/11\/77e867e9c1d3.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www3.gobiernodecanarias.org\/medusa\/edublog\/ceipjuannegrin\/wp-content\/uploads\/sites\/339\/2020\/11\/77e867e9c1d3.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.N0QBAhuBDkqfvgCpiYUsngHaKY&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Canarias Prensa Grafica &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-del-2024.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-del-2024.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.5Wak622hLtd8OVYmzDw0zAHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Uv Best Ultimate Most Popular Review of &#8211; New Orleans &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/s2.ppllstatics.com\/canarias7\/www\/multimedia\/2023\/04\/13\/colegio-archivo.JPG\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/s2.ppllstatics.com\/canarias7\/www\/multimedia\/2023\/04\/13\/colegio-archivo.JPG\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.X-qndhTviUjeRs1IHHKrQQHaEm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 2024 Canarias7 Periodico &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/fundacionloyola.com\/sanignacio\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Calendario-escolar-Canarias-20-21.-Recorte.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fundacionloyola.com\/sanignacio\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Calendario-escolar-Canarias-20-21.-Recorte.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.Epqzvg8BPr-34EIIChjtqwHaCm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2021 2022 Islas Canarias Livcanarie &#8211; AriaATR.com<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/calendario-escolar-canarias-2022-2023.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/calendario-escolar-canarias-2022-2023.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.h4hmw-j3Kky1cX2e16MrVwHaGF&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario escolar 2022-2023 en Islas Canarias \ud83d\uddd3\ufe0f \ud83c\udfd5\ufe0f\u2600\ufe0f<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.gobiernodecanarias.org\/cmsweb\/export\/sites\/educacion\/web\/_galerias\/imagenes\/calendario_escolar_23_24.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.gobiernodecanarias.org\/cmsweb\/export\/sites\/educacion\/web\/_galerias\/imagenes\/calendario_escolar_23_24.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.zsEYQU7P1eqJE0542Q3OqwHaKk&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO ESCOLAR DE CANARIAS 2023-2024 | IES JOS\u00c9 ZERPA<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.noticiasdequeretaro.com.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/28100808\/Anuncian-ajustes-en-el-calendario-escolar-2022-2023-en-educaci%C3%B3n-b%C3%A1sica.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.noticiasdequeretaro.com.mx\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/28100808\/Anuncian-ajustes-en-el-calendario-escolar-2022-2023-en-educaci%C3%B3n-b%C3%A1sica.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.LpHj6YY3wcwv5tP0hkTi0QAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Primaria<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www3.gobiernodecanarias.org\/medusa\/ecoescuela\/cprofes\/files\/2022\/04\/calendario-escolar-e-instrucciones-de-comienzo-y-finalizacion-del-curso-2022-2023.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www3.gobiernodecanarias.org\/medusa\/ecoescuela\/cprofes\/files\/2022\/04\/calendario-escolar-e-instrucciones-de-comienzo-y-finalizacion-del-curso-2022-2023.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.gZVtseeyWpLQTHhJNslOsQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Canarias Mapa Mundo &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/natuaventura.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Calendario-Escolar-Asturias-2020-%E2%80%93-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/natuaventura.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Calendario-Escolar-Asturias-2020-%E2%80%93-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.K2Mw6ztz8ST-4hsXWAmBmAHaLO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar Canarias 2021 21 | calendario mar 2021<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.statically.io\/og\/theme=dark\/Calendario%20Escolar%202023%20A%202024%20Canarias%20Wikipedia%20English.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.statically.io\/og\/theme=dark\/Calendario%20Escolar%202023%20A%202024%20Canarias%20Wikipedia%20English.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.cOxcfqNCh-4owpBfQ3_D7QHaEO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2023 A 2024 Canarias Wikipedia English &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/www.tumejoreducacion.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Calendario-Oficial-SEP.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/www.tumejoreducacion.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Calendario-Oficial-SEP.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.INRCbUDKoYY-Ynh6864-swHaKA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Presenta la SEP el Calendario Oficial para el ciclo Escolar 2020-2021Tu &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/estaticos.elperiodico.com\/resources\/jpg\/1\/7\/calendario-laboral-2019-canarias-1545941240171.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/estaticos.elperiodico.com\/resources\/jpg\/1\/7\/calendario-laboral-2019-canarias-1545941240171.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.e7Ix4wvOsX6h0TX8f3i6-AHaI-&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO laboral CANARIAS 2019 (con todos los FESTIVOS)<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Escolar 2024 Canarias<\/strong>. <strong>LEE M\u00c1S: Frena SEP programa piloto del nuevo Plan de Estudios tras amparos. Tanto el alumnado de Secundaria como de Bachillerato y ciclos medio y superior ser\u00e1n los siguientes y regresar\u00e1n a. Cada comunidad aut\u00f3noma tiene sus d\u00edas concretos de. Inicio y final del curso escolar. Educaci\u00f3n Especial, las clases se impartir\u00e1n en r\u00e9gimen de jornada intensiva en el.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Escolar 2024 Canarias.<\/p>\n<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"2\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Escolar 2024 Canarias. Inicio y fin del curso escolar. Consulta los campamentos de verano [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=584"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/584\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=584"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}